<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<xliff version="1.1" xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.1">
	<file source-language="en-US" target-language="de-DE" datatype="po" original="en-US/template.xliff">
		<body>
			<trans-unit id="email.verify.subject">
				<source>Red Hat login Email Verification</source>
				<target>Red Hat Login E-Mail Verifizierung</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.notice.subject">
				<source>Red Hat login Email Verification</source>
				<target>Red Hat Login E-Mail Verifizierung</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verify.body">
				<source>Dear Red Hat Network User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through Red Hat Network.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL:

{0}

Thank you for using Red Hat Network.
{1}

{2}</source>
				<target>Lieber Red Hat Network Benutzer!

Diese E-Mail wurde gesendet, um die E-Mail-Adresse zu verifizieren,
die Sie f&amp;uuml;r Ihr Red Hat Login zur Verf&amp;uuml;gung gestellt haben. Ihr Red Hat
Login bietet Ihnen Zugang zu Systemverwaltungsfähigkeiten via Red Hat
Network in Verbindung mit einem aktiven Red Hat Abonnement.

Um den Schutz Ihrer Account-Information in Verbindung mit Ihrem Red Hat
Login zu gewährleisten, sollten Sie sich einen Moment Zeit nehmen und sich
mit Hilfe des unten aufgef&amp;uuml;hrten Links versichern, dass wir die korrekte
E-Mail-Adresse besitzen. Wenn wir keine Bestätigung f&amp;uuml;r Ihre E-Mail-Adresse
erhalten, kann es sein, dass Ihr Red Hat Login deaktiviert wird.

Um Ihre E-Mail-Adresse zu bestätigen, besuchen Sie bitte folgende URL:

{0}

Vielen Dank, dass Sie Red Hat Network verwenden.
{1}

{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccount.subject">
				<source>Your RHN Account is ready</source>
				<target>Ihr RHN-Account ist einsatzbereit</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccountbycreator.body">
				<source>Hello,

A Red Hat login has been created for you by {0} {1}. Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on Red Hat Network.

  Red Hat login: {2}
       Password: {3}
         e-mail: {4}

  {5}

Important: Please change your password upon logging in.

Thank you for using Red Hat Network.
{6}</source>
				<target>Hallo!

Ein Red Hat Login wurde f&amp;uuml;r Sie von {0} {1} erstellt.  Ihr
Red Hat Login liefert Ihnen den Zugang zur Systemverwaltung via
Red Hat Network in Verbindung mit einem aktiven Red Hat Abonnement.

  Red Hat Login: {2}
       Passwort: {3}
         E-Mail: {4}

  {5}

Wichtig: Bitte ändern Sie Ihr Passwort beim Einloggen.

Vielen Dank, dass Sie Red Hat Network verwenden.
{6}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccount.body">
				<source>Hello,

A Red Hat login has been created for you. Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on Red Hat Network.

  Red Hat login: {0}
       Password: {1}
         e-mail: {2}

  {3}

Important: Please change your password upon logging in.

Thank you for using Red Hat Network.
{4}</source>
				<target>Hallo!

Ein Red Hat Login wurde f&amp;uuml;r Sie erstellt.  Ihr
Red Hat Login liefert Ihnen den Zugang zur Systemverwaltung via
Red Hat Network in Verbindung mit einem aktiven Red Hat Abonnement.

Red Hat Login: {0}
       Passwort: {1}
         E-Mail: {2}

  {3}

Wichtig: Bitte ändern Sie Ihr Passwort nach dem Einloggen.

Vielen Dank, dass Sie Red Hat Network verwenden.
{4}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccount.pam.body">
				<source>Hello,

A Red Hat login has been created for you by {0} {1}.  Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on Red Hat Network.

  Red Hat login: {2}
         e-mail: {4}

  {5}

Thank you for using Red Hat Network.
{6}</source>
				<target>Hallo!

Ein Red Hat Login wurde f&amp;uuml;r Sie erstellt von {0} {1}.  Ihr
Red Hat Login liefert Ihnen Zugang zum Systemmanagement via
Red Hat Network in Verbindung mit einem aktiven Red Hat Abonnement.

  Red Hat Login: {2}
         E-Mail: {4}

  {5}

Danke, dass Sie Red Hat Network verwenden.
{6}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.subject">
				<source>RHN User Created: {0} ({1}, {2} &lt;{3}&gt;)</source>
				<target>Angelegte RHN-Benutzer: {0} ({1}, {2} &lt;{3}&gt;)</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.body">
				<source>Hello,

A new user has been added to your account.

{0}

To see all the active users and Red Hat logins associated with your account,
please visit:

  {1}

Thank you for using Red Hat Network.
{2}</source>
				<target>Hallo!

Ein neuer Benutzer wurde Ihrem Account hinzugef&amp;uuml;gt.

{0}

Um alle aktiven Benutzer und Red Hat Logins in Verbindung mit Ihrem Account zu sehen,
besuchen Sie bitte:

{1}
Danke, dass Sie Red Hat Network verwenden.
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.user.deleted.subject">
				<source>RHN Account Deactivated: {0}</source>
				<target>RHN-Account deaktiviert: {0}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.user.deleted.body">
				<source>
The Red Hat login {0} has been deactivated in response to your request.

Thank you for contacting Red Hat.</source>
				<target>
Das Red Hat Login {0} wurde auf Ihren Wunsch hin deaktiviert.

Vielen Dank, dass Sie sich mit Red Hat in Verbindung gesetzt haben.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.subject">
				<source>Red Hat login creation request</source>
				<target>Anfrage zur Erstellung eines Red Hat Logins</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.footer">
				<source>
For additional information in German language, please visit our Website:
{0}</source>
				<target>
F&amp;uuml;r zusätzliche Informationen in deutscher Sprache, besuchen Sie bitte unsere Website:
{0}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.footer2">
				<source>
For French, click here: {0}</source>
				<target>
F&amp;uuml;r Franz&amp;ouml;sisch, hier klicken: {0}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.body">
				<source>
Dear Red Hat Customer,

You were recently named on an order for new Red Hat subscriptions.  These
subscriptions are now available in the following account:

  Customer Name : {0}
  Account Number: {1}

You can click on the link below to create a new Red Hat Login for this account
and obtain access to your subscriptions:

{2}

If you are not the technical manager who will utilize the Red Hat subscription
services purchased, please forward this email to the appropriate user within
your organization.  If they do not already have a Red Hat Login, that user may
follow the link above to establish a new one.

If you already have a login and it is linked to the above account, then no
action is required.  You can find the account number linked to an existing Red
Hat Login by logging into the following page:

http://www.redhat.com/support/

If you already have a Red Hat Login that is linked to a different account than
the one listed on this email, and would like to use that account to manage these
subscriptions, Red Hat can transfer them to your desired account.  Please
contact your regional Red Hat Customer Service Representative, using the contact
information provided at the following link:

{3}

Note to the Account Administrator (Organization Administrator): Before a new
user can access subscriptions, you must grant them the ability to see and manage
the subscriptions on your account.  This requires that a User Administration
entitlement exist on your account.  If required, please follow the link above
and contact your regional Red Hat Customer Service Representative to request
this feature.

Thank you for choosing Red Hat.

Sincerely,
Red Hat Account Management Team</source>
				<target>
Sehr geehrter Red Hat Kunde,

Sie wurden k&amp;uuml;rzlich auf einer Bestellung f&amp;uuml;r neue Red Hat Abonnements aufgef&amp;uuml;hrt.  
Diese Abonnements stehen ab sofort unter folgendem Account zur Verf&amp;uuml;gung:

  Kundenname       : {0}
  Account-Nummer: {1}

Sie k&amp;ouml;nnen auf den unten aufgef&amp;uuml;hrten Link klicken, um ein neues Red Hat Login
f&amp;uuml;r diesen Account zu kreieren und um Zugang zu Ihren Abonnements
zu erhalten:

{2}

Falls Sie nicht der technische Leiter sind, der die erworbenen Red Hat Abonnementendienste
nutzen wird, leiten Sie diese E-Mail bitte an den entsprechenden Ansprechpartner
in Ihrem Unternehmen weiter.  Falls dieser nicht bereits ein Red Hat Login besitzt,
kann er dem oben stehenden Link folgend ein neues einrichten.

Falls Sie bereits ein Login besitzen und dieses mit dem oben aufgef&amp;uuml;hrten
Account verkn&amp;uuml;pft ist, sind keine weiteren Schritte n&amp;ouml;tig.  Sie k&amp;ouml;nnen die
Nummer des Accounts, der mit einem bereits vorhandenen Red Hat
Login verkn&amp;uuml;pft ist herausfinden, indem Sie sich auf folgender Seite einloggen:

http://www.redhat.com/support/

Falls Sie bereits ein Red Hat Login besitzen, das mit einem anderen Account,
als dem oben aufgef&amp;uuml;hrten verkn&amp;uuml;pft ist, und diesen zur Verwaltung dieser
Abonnements nutzen m&amp;ouml;chten, kann Red Hat diese dem gew&amp;uuml;nschten Account zuordnen.
Bitte kontaktieren Sie Ihren &amp;ouml;rtlichen Red Hat Kundendienstvertreter
unter Verwendung der Kontaktinformationen unter folgendem Link:

{3}

Hinweis f&amp;uuml;r den Account-Administrator (Organisationsadministrator):
Bevor ein neuer Benutzer auf Abonnements zugreifen kann, m&amp;uuml;ssen Sie ihm mit
Ihrem Account die Berechtigung erteilen, Abonnements anzusehen und zu verwalten.
Dies setzt eine Berechtigung Ihres Benutzerkontos zur Benutzerverwaltung voraus.
Falls erforderlich, folgen Sie bitte oben aufgef&amp;uuml;hrtem Link und kontaktieren Ihren &amp;ouml;rtlichen
Red Hat Kundendienstvertreter, um dieses Feature zu beantragen.

Vielen Dank, dass Sie sich f&amp;uuml;r Red Hat entschieden haben.

Mit freundlichen Gr&amp;uuml;&amp;szlig;en,
Red Hat Account Management Team</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.unchanneledsystem.subject">
				<source>Your Red Hat system is not able to receive service</source>
				<target>Ihr Red Hat System kann keinen Service erhalten</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.unchanneledsystem.body">
				<source>
Dear Red Hat Customer,

The following system has been associated with your Red Hat login and
account in the past day, but could not be entitled to Red Hat Network
services.

{0}

There are several reasons why this may have occurred:

1) You recently reinstalled a system and are attempting to associate
   the system with an existing, active subscription. Please ensure you
   delete your existing system profile on Red Hat Network by following
   the directions at https://rhn.redhat.com/help/faq/#26

2) The number of systems you have connected to Red Hat Network exceeds
   the number of active Red Hat subscriptions associated with your
   account.  This may be because your subscriptions have expired or
   you need to purchase a Red Hat subscription.

   To check the expiration dates of your existing Red Hat
   subscriptions, please visit:

   https://www.redhat.com/apps/support/

   Log in and click on View and manage your subscriptions link.

3) You recently installed a Red Hat product and your subscription
   number was not successfully activated. If you would like to try and
   activate your subscription again, please visit:

   https://www.redhat.com/activate

For additional questions, please contact a Red Hat Customer Service
representative at:

http://www.redhat.com/about/contact/directory.html#custservice

Thank you for using Red Hat Network.</source>
				<target>
Sehr geehrter Red Hat Kunde!

Das folgende System wurde gestern mit Ihrem Red Hat Login und
Account verkn&amp;uuml;pft, konnte aber keine Zugangsberechtigung zu den Red Hat Network Diensten erhalten.

{0}

Daf&amp;uuml;r kann es mehrere Ursachen geben:

1) Sie haben k&amp;uuml;rzlich ein System erneut installiert und versuchen
   dieses System mit einem existierenden, aktiven Abonnement zu verkn&amp;uuml;pfen. Bitte vergewissern Sie sich, dass Sie
   Ihr existierendes System-Profil auf dem Red Hat Network l&amp;ouml;schen, indem Sie
   die Anweisungen unter https://rhn.redhat.com/help/faq/#26 befolgen

2) Die Zahl der mit Red Hat Network verbundenen Systeme &amp;uuml;bersteigt
   die Zahl der aktiven Red Hat Abonnements, die Ihrem Account
   zugeordnet sind. Das kann daran liegen, dass Ihre Abonnements abgelaufen
   sind oder Sie ein Red Hat Abonnement erwerben m&amp;uuml;ssen.

   Um das Ablaufdatum Ihrer existierenden Red Hat
   Abonnements zu &amp;uuml;berpr&amp;uuml;fen, bitte besuchen Sie:

   https://www.redhat.com/apps/support/

   Loggen Sie sich ein und klicken Sie auf 'Betrachten' und bearbeiten Sie Ihren Abonnement-Link.

3) Sie haben vor kurzem ein Red Hat Produkt erworben und Ihre Abonnement
   Nummer wurde nicht erfolgreich aktiviert. Wenn Sie versuchen m&amp;ouml;chten, Ihr
   Abonnement nochmals zu aktivieren, dann besuchen Sie bitte:

   https://www.redhat.com/activate

F&amp;uuml;r zusätzliche Fragen kontaktieren Sie bitte den f&amp;uuml;r den Red Hat Kundenservice
Zuständigen unter:

http://www.redhat.com/about/contact/directory.html#custservice

Vielen Dank, dass Sie Red Hat Network verwenden.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.summary">
				<source>
Red Hat Network has determined that the following advisory is applicable to
one or more of the systems you have registered:

Complete information about this errata can be found at the following location:
     {0}

{1} - {2}
------------------------------------------------------------------------------
Summary:
{3}

{4}{5}{6}
{7}
------------------------------------------------------------------------------</source>
				<target>
Red Hat Network hat festgestellt, dass der folgende Hinweis auf eines oder
mehrere von Ihnen registrierte System(e) zutrifft:

Umfassende Informationen zu diesem Errata finden Sie unter:
     {0}

{1} - {2}
------------------------------------------------------------------------------
Zusammenfassung:
{3}

{4}{5}{6}
{7}
------------------------------------------------------------------------------</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.affectedheader">
				<source>
---------------------
Affected Systems List
---------------------
This Errata Advisory may apply to the systems listed below. If you know that
this errata does not apply to a system listed, it might be possible that the
package profile for that server is out of date. In that case you should run
'up2date -p' (RHEL 4 and below) or 'rhn-profile-sync' (RHEL 5 and above) as root on the system in question to refresh your software profile.</source>
				<target>
---------------------
Liste der betroffenen Systeme
---------------------
Dieser Errata-Hinweis trifft m&amp;ouml;glicherweise auf die nachfolgend aufgelisteten Systeme zu.
Falls Sie sich sicher sind, dass dieses Errata auf keines der aufgelisteten Systeme zutrifft,
ist das Paketprofil f&amp;uuml;r diesen Server m&amp;ouml;glicherweise veraltet. In diesem Fall sollten
Sie 'up2date -p' (RHEL 4 und älter) oder 'rhn-profile-sync' (RHEL 5 und neuer) als Root auf dem fraglichen System ausf&amp;uuml;hren, um Ihr Software-Profil zu aktualisieren.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.onesystem">
				<source>
There is 1 affected system registered in 'Your RHN' (only systems for
which you have explicitly enabled Errata Alerts are shown).</source>
				<target>
Es gibt 1 betroffenes System, das in 'Ihr RHN' registriert ist (nur Systeme,
f&amp;uuml;r die Sie die Errata-Benachrichtigungen explizit aktiviert haben, werden
angezeigt).</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.numsystems">
				<source>
There are {0} affected systems registered in 'Your RHN' (only systems for
which you have explicitly enabled Errata Alerts are shown).</source>
				<target>
Es gibt {0} betroffene Systeme, die in 'Ihr RHN' registriert ist (nur Systeme,
f&amp;uuml;r die Sie die Errata-Benachrichtigungen explizit aktiviert haben, werden
angezeigt).</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.affected">
				<source>
System                          Operating System
------------------------------- ---------------------------------------------
{0}

You may address the issues outlined in this advisory in two ways:

     - select your server name by clicking on its name from the list
       available at the following location, and then schedule an
       errata update for it:
           {1}

     - run the Update Agent on each affected server.</source>
				<target>
System                          Betriebssystem
------------------------------- ---------------------------------------------
{0}

Sie k&amp;ouml;nnen die in diesem Hinweis skizzierten Themen auf zweierlei Art angehen:

     - Wählen Sie Ihren Servernamen aus, indem Sie auf den Namen auf der Liste
     klicken, die an folgender Stelle verf&amp;uuml;gbar ist und planen Sie anschlie&amp;szlig;end ein
     Errata-Update f&amp;uuml;r den Server:
           {1}

     - f&amp;uuml;hren Sie den Update-Agent auf jedem betroffenen Server aus.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.preferences">
				<source>
Changing Notification Preferences
---------------------------------
To enable/disable your Errata Alert preferences globally please log in to RHN
and navigate from "Your RHN" / "Your Account" to the "Preferences" tab.

        URL: {0}

You can also enable/disable notification on a per system basis by selecting an
individual system from the "Systems List". From the individual system view
click the "Details" tab.

{1}
{2}</source>
				<target>
Ändern der Benachrichtungspräferenzen
---------------------------------
Um Ihre Präferenzen zur Errata-Benachrichtigung global zu aktivieren/deaktivieren, loggen
Sie sich bei RHN ein und navigieren via "Ihr RHN" / "Ihr Account" zum Reiter "Ihre Präferenzen".

        URL: {0}

Sie k&amp;ouml;nnen die Benachrichtigung auch auf einer 'pro System'-Basis aktivieren/deaktivieren,
indem Sie ein individuelles System aus der "Systemliste" auswählen. Wählen Sie aus
der Ansicht des Einzelsystems den Reiter "Details".

{1}
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="dailysummary.email.subject">
				<source>RHN Daily Status Report for {0}</source>
				<target>RHN Täglicher Statusbericht f&amp;uuml;r {0}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="dailysummary.email.body">
				<source>This is the RHN Status Report for your account {0}, as of {1}.

This email will be sent when any of the following apply to the specified systems:

1.  The system fails to check in with RHN within a 24-hour window.
2.  The system registers scheduled action activity.

{2}
{3}
Disabling this email:
----------------------

To learn how to disable this email for systems:

https://{4}/rhn/help/reference/en-US/s1-sm-your-rhn.jsp


Thank you for using Red Hat Network.
{5}
{6}</source>
				<target>Dies ist der RHN Statusbericht f&amp;uuml;r Ihren Account {0}, von {1} an.

Diese E-Mail wird gesendet, wenn einer der folgenden Fälle auf die festgelegten Systeme zutrifft:

1.  Das System versäumt es, sich innerhalb von 24 Stunden bei RHN zu melden.
2.  Das System registriert geplante Aktion-Aktivität.

{2}
{3}
Deaktivieren dieser E-Mail:
----------------------

Um zu lernen, wie man diese E-Mail f&amp;uuml;r Systeme deaktiviert:

https://{4}/rhn/help/reference/en-US/s1-sm-your-rhn.jsp


Vielen Dank, dass Sie Red Hat Network verwenden.
{5}
{6}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.notice.body">
				<source>
Dear Red Hat Network User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through Red Hat Network.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click through the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL:

{0}

Thank you for using Red Hat Network.
{1}
{2}</source>
				<target>
Lieber Red Hat Network Benutzer!

Diese E-Mail wurde gesendet, um die E-Mail-Adresse zu verifizieren,
die Sie f&amp;uuml;r Ihren Red Hat Login zur Verf&amp;uuml;gung gestellt haben. Ihr Red Hat
Login in Verbindung mit einem aktiven Red Hat Abonnement erm&amp;ouml;glicht
Ihnen Zugang zu Systemverwaltungsfähigkeiten &amp;uuml;ber das Red Hat Network.

Um den Schutz Ihrer Account-Information in Verbindung mit Ihrem Red Hat
Login zu gewährleisten, sollten Sie sich einen Moment Zeit nehmen und uns
mittels unten befindlichen Link bestätigen, dass wir die korrekte
E-Mail-Adresse besitzen. Wenn wir keine Bestätigung f&amp;uuml;r Ihre E-Mail-Adresse
erhalten, kann es sein, dass Ihr Red Hat Login letztendlich
deaktiviert wird.

Um Ihre E-Mail-Adresse zu bestätigen, besuchen Sie bitte folgende URL:

{0}

Danke, dass Sie Red Hat Network verwenden.
{1}
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.warning.body">
				<source>
Dear Red Hat Network User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through Red Hat Network.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click through the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

Please note that this is a final notice.  If you do not click through
this URL within the next 2 days, your Red Hat login will deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL: 

{0}

Thank you for using Red Hat Network.
{1}
{2}</source>
				<target>
Lieber Red Hat Network Benutzer!

Diese E-Mail wurde gesendet, um die E-Mail-Adresse zu verifizieren,
die Sie f&amp;uuml;r Ihren Red Hat Login zur Verf&amp;uuml;gung gestellt haben. Ihr Red Hat
Login in Verbindung mit einem aktiven Red Hat Abonnement gibt
Ihnen Zugang zu Systemverwaltungsfähigkeiten &amp;uuml;ber das Red Hat Network.

Um den Schutz Ihrer Account-Information in Verbindung mit Ihrem Red Hat
Login zu gewährleisten, sollten Sie sich einen Moment Zeit nehmen und uns
mittels unten befindlichen Link bestätigen, dass wir die korrekte
E-Mail-Adresse besitzen. Wenn wir keine Bestätigung f&amp;uuml;r Ihre E-Mail-Adresse
erhalten, kann es sein, dass Ihr Red Hat Login letztendlich deaktiviert wird.

Bitte beachten Sie, dass dies die letzte Meldung ist.  Wenn Sie Ihre E-Mail-Adresse nicht in den nächsten 2 Tagen
mittels dieser URL bestätigen, wird Ihr Red Hat Login deaktiviert.

Um Ihre E-Mail-Adresse zu bestätigen, besuchen Sie bitte folgende URL: 

{0}
:
Danke, dass Sie Red Hat Network verwenden.
{1}
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.warning.subject">
				<source>Red Hat Login Email Verification, Final Notice</source>
				<target>Red Hat Login E-Mail Verifizierung, Letzte Meldung</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.graceperiod.subject">
				<source>Red Hat Satellite Server Certificate expiration warning</source>
				<target>Red Hat Satellite Warnung zum Ablauf des Server-Zertifikats</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.graceperiod.body">
				<source>
Dear Red Hat Network User,

This email is being sent to you to inform you that your RHN Satellite Certificate
has expired on your local satellite {0}. After {1} day(s) the systems 
management services provided by your RHN Satellite Server will become inaccessible. 
Please contact your regional Red Hat Customer  Service Representative for information 
on how to renew your Satellite Certificate.

Thank you for using Red Hat Network.
--the Red Hat Network Team</source>
				<target>
Sehr geehrter Red Hat Network Benutzer!

Diese E-Mail wurde gesendet, um Sie &amp;uuml;ber den Ablauf Ihres RHN Satellite Zertifikats auf
Ihrem lokalen Satellite {0} zu informieren. Nach {1} Tag(en) werden die f&amp;uuml;r Ihren RHN
Satellite Server verf&amp;uuml;gbaren System-Management-Dienste nicht mehr erreichbar sein. 
Bitte kontaktieren Sie Ihren regionalen Red Hat Kundenservice-Vertreter f&amp;uuml;r Informationen, 
wie Sie Ihr Satellite Zertifikat erneuern k&amp;ouml;nnen.

Vielen Dank, dass Sie Red Hat Network verwenden.
--Ihr Red Hat Network Team</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.expired.subject">
				<source>Red Hat satellite certificate expiration notice</source>
				<target>Red Hat Satellite Nachricht &amp;uuml;ber den Ablauf des Zertifikats</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.expired.body">
				<source>
Dear Red Hat Network User,

This email is being sent to you to inform you that your RHN Satellite Certificate
has expired on your local satellite {0}. The system management services will be inaccessible 
until your certificate is renewed. Please contact your regional Red Hat 
Customer Service Representative for information on how to renew your Satellite Certificate.


Thank you for using Red Hat Network.
--the Red Hat Network Team</source>
				<target>
Sehr geehrter Red Hat Network Benutzer,

Diese E-Mail wurde gesendet, um Sie &amp;uuml;ber den Ablauf Ihres RHN Satellite Zertifikats auf
Ihrem lokalen Satellite {0} zu informieren. Die System-Management-Dienste werden nicht mehr erreichbar 
sein, bis Sie Ihr Zertifikat erneuern. Bitte kontaktieren Sie Ihren regionalen Red Hat 
Kundenservice-Vertreter f&amp;uuml;r Informationen, wie Sie Ihr Satellite Zertifikat erneuern k&amp;ouml;nnen.


Vielen Dank, dass Sie Red Hat Network verwenden.
--Ihr Red Hat Network Team</target>
			</trans-unit>
		</body>
	</file>
</xliff>
