<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<xliff version="1.1" xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.1">
	<file source-language="en-US" target-language="hi-IN" datatype="po" original="en-US/template.xliff">
		<body>
			<trans-unit id="email.verify.subject">
				<source>@@PRODUCT_NAME@@ login Email Verification</source>
				<target>@@PRODUCT_NAME@@ लॉगिन ईमेल सत्यापन</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verify.body">
				<source>Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through @@PRODUCT_NAME@@.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL:

{0}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{1}

{2}</source>
				<target>प्रिय @@PRODUCT_NAME@@ उपयोक्ता,

यह ईमेल उस ईमेल पता को वैधीकृत करने के लिये भेजा रहा है
जिसे आपने अपने Red Hat लॉगिन में दिया है. आपका Red Hat
लॉगिन, एक सक्रिय Red Hat सदस्यता के साथ, आपको Red Hat
Network से होकर सिस्टम प्रबंधन क्षमता में अभिगम देता है.

आपके Red Hat लॉगिन से जुड़े खाता सूचना की सुरक्षा सुनिश्चित करने
के लिये नीचे के लिंक पर क्लिक करने के लिये कृपया एक क्षण रूकें और
जांचें कि हमारे पास सही ईमेल पता है. अगर आप ईमेल पता की संपुष्टि नहीं
 करते हैं, तो आपका Red Hat लॉगिन अंततः निष्क्रिय हो जायेगा
अपना ईमेल पता सुनिश्चित करने के लिये, कृपया निम्न URL पर जायें:

{0}

Red Hat Network का उपयोग करने के लिये आपको धन्यवाद.
{1}

{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccount.subject">
				<source>Your @@PRODUCT_NAME@@ Account is ready</source>
				<target>आपका @@PRODUCT_NAME@@ खाता तैयार है</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccountbycreator.body">
				<source>Hello,

A Red Hat login has been created for you by {0} {1}. Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on @@PRODUCT_NAME@@.

  Red Hat login: {2}
       Password: {3}
         e-mail: {4}

  {5}

Important: Please change your password upon logging in.

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{6}</source>
				<target>नमस्कार,

{0} {1} के द्वारा आपके लिये Red Hat लॉगिन बनाया जा रहा है . आपका
Red Hat लॉगिन, सक्रिय Red Hat सदस्यता के साथ, आपको @@PRODUCT_NAME@@
पर सिस्टम प्रबंधित करने के लिये अभिगम के साथ आता है.

  Red Hat लॉगिन: {2}
        शब्दकूट: {3}
         ईमेल: {4}

  {5}

महत्वपूर्ण: लॉगिन पर अपना शब्दकूट बदलें.

Red Hat Network के प्रयोग के लिये आपको धन्यवाद.
{6}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccount.body">
				<source>Hello,

A Red Hat login has been created for you. Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on @@PRODUCT_NAME@@.

  Red Hat login: {0}
       Password: {1}
         e-mail: {2}

  {3}

Important: Please change your password upon logging in.

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{4}</source>
				<target>नमस्कार,

एक Red Hat लॉगिन आपके लिये बनाया जा रहा है . आपका
Red Hat लॉगिन, सक्रिय Red Hat सदस्यता के साथ, आपको @@PRODUCT_NAME@@
पर सिस्टम प्रबंधित करने के लिये अभिगम के साथ आता है.

  Red Hat लॉगिन: {0}
        शब्दकूट: {1}
          ईमेल: {2}

  {3}

महत्वपूर्ण: लॉगिन पर अपना शब्दकूट बदलें.

Red Hat Network के प्रयोग के लिये आपको धन्यवाद.
{4}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccount.pam.body">
				<source>Hello,

A Red Hat login has been created for you by {0} {1}.  Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on @@PRODUCT_NAME@@.

  Red Hat login: {2}
         e-mail: {4}

  {5}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{6}</source>
				<target>नमस्कार,

एक Red Hat लॉगिन आपके लिये {0} {1}बनाया जा रहा है.  आपका
Red Hat लॉगिन, सक्रिय Red Hat सदस्यता के साथ,
आपको @@PRODUCT_NAME@@ पर सिस्टम प्रबंधित करने के लिये अभिगम के साथ आता है.

  Red Hat लॉगिन: {2}
         ईमेल: {4}

  {5}

Red Hat Network के प्रयोग के लिये आपको धन्यवाद.
{6} </target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.subject">
				<source>@@PRODUCT_NAME@@ User Created: {0} ({1}, {2} &lt;{3}&gt;)</source>
				<target>@@PRODUCT_NAME@@ उपयोक्ता बनाया गया: {0} ({1}, {2} &lt;{3}&gt;)</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.body">
				<source>Hello,

A new user has been added to your account.

{0}

To see all the active users and Red Hat logins associated with your account,
please visit:

  {1}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{2}</source>
				<target>नमस्कार

एक नया उपयोक्ता आपके खाते में जोड़ा जा रहा है.

{0}
आपके खाते से जुड़े सारे सक्रिय उपयोक्ता और Red Hat लॉगिन देखने के लिये,
कृपया देखें:
  {1}
@@PRODUCT_NAME@@ का उपयोग करने के लिये आपको धन्यवाद.
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.user.deleted.subject">
				<source>@@PRODUCT_NAME@@ Account Deactivated: {0}</source>
				<target>@@PRODUCT_NAME@@ खाता निष्क्रिय किया गया: {0}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.user.deleted.body">
				<source>
The Red Hat login {0} has been deactivated in response to your request.

Thank you for contacting Red Hat.</source>
				<target>
Red Hat लॉगिन {0} आपके आग्रह की अनुक्रिया में निष्क्रिय किया जा रहा है.

Red Hat से संपर्क के लिये धन्यवाद.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.subject">
				<source>Red Hat login creation request</source>
				<target>Red Hat लॉगिन निर्माण आग्रह</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.footer">
				<source>
For additional information in German language, please visit our Website:
{0}</source>
				<target>
जर्मन भाषा में अतिरिक्त सूचना के लिये, हमारी वेबसाइट देखें:
{0}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.footer2">
				<source>
For French, click here: {0}</source>
				<target>
फ्रेंच के लिये, यहां क्लिक करें: {0}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.body">
				<source>
Dear Red Hat Customer,

You were recently named on an order for new Red Hat subscriptions.  These
subscriptions are now available in the following account:

  Customer Name : {0}
  Account Number: {1}

You can click on the link below to create a new Red Hat Login for this account
and obtain access to your subscriptions:

{2}

If you are not the technical manager who will utilize the Red Hat subscription
services purchased, please forward this email to the appropriate user within
your organization.  If they do not already have a Red Hat Login, that user may
follow the link above to establish a new one.

If you already have a login and it is linked to the above account, then no
action is required.  You can find the account number linked to an existing Red
Hat Login by logging into the following page:

http://www.redhat.com/support/

If you already have a Red Hat Login that is linked to a different account than
the one listed on this email, and would like to use that account to manage these
subscriptions, Red Hat can transfer them to your desired account.  Please
contact your regional Red Hat Customer Service Representative, using the contact
information provided at the following link:

{3}

Note to the Account Administrator (Organization Administrator): Before a new
user can access subscriptions, you must grant them the ability to see and manage
the subscriptions on your account.  This requires that a User Administration
entitlement exist on your account.  If required, please follow the link above
and contact your regional Red Hat Customer Service Representative to request
this feature.

Thank you for choosing Red Hat.

Sincerely,
Red Hat Account Management Team</source>
				<target>
प्रिय Red Hat उपभोक्ता,

आपको हाल में नयी Red Hat सदस्यता के लिये नामित किया गया.  ये
सदस्यता अब निम्न खाता में अब उपलब्ध है:

  उपभोक्ता नाम : {0}
  खाता संख्या: {1}

आप नीचे के लिंक पर इस खाता के लिये नया Red Hat लॉगिन बनाने
के लिये क्लिक कर सकते हैं
और अपनी सदस्यता में अभिगम पा सकते हैं:

{2}

अगर आप तकनीकी प्रबंधक नहीं हैं जो खरीदे गये Red Hat सदस्यता का उपयोग करेगा
 कृपया इस ईमेल को उचित उपयोक्ता को अपने संगठन के अंदर
भेजें.  अगर उनके पास पहले से Red Hat लॉगिन नहीं है, वह उपयोक्ता
लिंक को एक नया बनाने के लिये अनुसरण कर सकता है.

अगर आपके पास एक लॉगिन पहले से है और यह ऊपर के खाता से लिंक है, तब
कोई कार्रवाई जरूरी नहीं है.  आप खाता संख्या पा सकते हैं मौजूदा Red
Hat में निम्न पृष्ठ में लॉग करके:

http://www.redhat.com/support/

अगर आपके पास पहले से Red Hat लॉगिन है जो अलग खाता से जुड़ा है बजाय
इस ईमेल पर सूचीबद्ध एक से, और इन सदस्यता को प्रबंधित करने के लिये खाता का प्रयोग करना चाहेगा
 Red Hat उसे आपके इच्छित खाता में भेज सकता है.  कृपया
अपने क्षेत्रीय Red Hat उपभोक्ता सेवा प्रतिनिधि से संपर्क करें, इस लिंक पर दिये गये
संपर्क के प्रयोग से:

{3}

खाता प्रबंधक के लिये नोट (संगठन प्रशासक): इससे पहले कि एक नया
उपयोक्ता सदस्यता का अभिगम करे, आपको जरूर अपने खाता पर सदस्यता को
देखने व प्रबंधित करने क्षमता देनी चाहिए.  यह जरूरी है कि एक उपयोक्ता प्रशासक
एंटाइटेलमेंट आपके खाता पर मौजूद रहता है.  अगर जरूरी हो, कृपया ऊपर का लिंक का अनुसरण करें
और अपने प्रांतीय Red Hat उपभोक्ता सेवा प्रतिनिधि से इस गुण के लिये
 निवेदन करें.

Red Hat के चुनाव के लिये धन्यवाद.

विश्वासी,
Red Hat खाता प्रबंधन दल</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.unchanneledsystem.subject">
				<source>Your Red Hat system is not able to receive service</source>
				<target>आपका Red Hat सिस्टम सेवा प्राप्त करने में समर्थ नहीं है</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.unchanneledsystem.body">
				<source>
Dear Red Hat Customer,

The following system has been associated with your Red Hat login and
account in the past day, but could not be entitled to @@PRODUCT_NAME@@
services.

{0}

There are several reasons why this may have occurred:

1) You recently reinstalled a system and are attempting to associate
   the system with an existing, active subscription. Please ensure you
   delete your existing system profile on @@PRODUCT_NAME@@.

2) The number of systems you have connected to @@PRODUCT_NAME@@ exceeds
   the number of active Red Hat subscriptions associated with your
   account.  This may be because your subscriptions have expired or
   you need to purchase a Red Hat subscription.

   To check the expiration dates of your existing Red Hat
   subscriptions, please visit:

   https://www.redhat.com/apps/support/

   Log in and click on View and manage your subscriptions link.

3) You recently installed a Red Hat product and your subscription
   number was not successfully activated. If you would like to try and
   activate your subscription again, please visit:

   https://www.redhat.com/activate

For additional questions, please contact a Red Hat Customer Service
representative at:

http://www.redhat.com/about/contact/directory.html#custservice

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.</source>
				<target>
प्रिय Red Hat उपभोक्ता,

निम्न सिस्टम आपके Red Hat लॉगिन और
खाता से पहले से जुड़ा रहा है, लेकिन @@PRODUCT_NAME@@
सेवा का एंटाइटटिल नहीं हो सका है.

{0}

कई कारण हैं कि क्यों यह पैदा हो सकता है:

1) आपने हाल में एक सिस्टम फिर अधिष्ठापित किया है और आप
   मौजूदा सक्रिय सदस्यता के साथ सिस्टम जोड़ने का प्रयास कर रहे हैं. कृपया सुनिश्चित करें कि
   आपने अपना मौजूदा सिस्टम प्रोफाइल @@PRODUCT_NAME@@ पर मिटा दिया है

2) सिस्टम की संख्या जिसे आपने @@PRODUCT_NAME@@ से जोड़ा है वह
   आपके खाता से जुड़े सक्रिय Red Hat सदस्यता से
   ज्यादा है.  यह इसलिये कि आपकी सदस्यता खत्म हो चुकी है या
   आपको Red Hat सदस्यता लेने की जरूरत है.

   आपके मौजूदा Red Hat सदस्यता के समयातीत होने की तिथि
   जानने के लिये कृपया देखें:

   https://www.redhat.com/apps/support/

   लॉगिन करें और दृश्य पर क्लिक करें और अपनी सदस्यता लिंक प्रबंधित करें.

3) आपने हाल में एक Red Hat उत्पाद अधिष्ठापित किया है और आपकी
   सदस्यता संख्या सफलतापूर्वक सक्रिय नहीं है. अगर आप प्रयास और अपने
   सदस्यता को सक्रिय करना चाहते हैं तो यहां जायें:

   https://www.redhat.com/activate

अतिरिक्त प्रश्न के लिये, कृपया Red Hat उपभोक्ता सेवा
प्रतिनिधि को यहां संपर्क करें:

http://www.redhat.com/about/contact/directory.html#custservice

@@PRODUCT_NAME@@ का प्रयोग करने के लिये धन्यवाद.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.summary">
				<source>
@@PRODUCT_NAME@@ has determined that the following advisory is applicable to
one or more of the systems you have registered:

Complete information about this errata can be found at the following location:
     {0}

{1} - {2}
------------------------------------------------------------------------------
Summary:
{3}

{4}{5}{6}
{7}
------------------------------------------------------------------------------</source>
				<target>
@@PRODUCT_NAME@@ ने निर्धारित किया है कि निम्नलिखित सलाहकार
सिस्टम के एक या अधिक सिस्टम में लागू किया है जिसे आपने पंजीकृत किया है:

इस इरेटा के बारे में पूरी सूचना निम्न स्थान पर पायी जा सकती है:
     {0}

{1} - {2}
------------------------------------------------------------------------------
सारांश:
{3}

{4}{5}{6}
{7}
------------------------------------------------------------------------------</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.affectedheader">
				<source>
---------------------
Affected Systems List
---------------------
This Errata Advisory may apply to the systems listed below. If you know that
this errata does not apply to a system listed, it might be possible that the
package profile for that server is out of date. In that case you should run
'up2date -p' (RHEL 4 and below) or 'rhn-profile-sync' (RHEL 5 and above) as root on the system in question to refresh your software profile.</source>
				<target>
---------------------
प्रभावित सिस्टम सूची
---------------------
यह इरेटा सलाहकार नीचे सूचीबद्ध सिस्टम पर लागू हो सकता है. अगर आप यह जानते हैं
यह इरेटा सूचीबद्ध सिस्टम पर नहीं लागू होता है, यह संभव है कि
संकुल प्रोफाइल उस सर्वर के लिये पुराना हो गया है. उस स्थिति में आपको
'up2date -p' (RHEL 4 और नीचे) या 'rhn-profile-sync' (RHEL 5 और ऊपर) को बतौर रूट सिस्टम पर चलाना चाहिए अपने सॉफ्टवेयर प्रोफाइल को ताजा करने के लिए.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.onesystem">
				<source>
There is 1 affected system registered in 'Overview' (only systems for
which you have explicitly enabled Errata Alerts are shown).</source>
				<target>
1 प्रभावित सिस्टम 'सारांश' (सिर्फ सिस्टम
जो आपने दिखाए इरेटा चेतावनी में सक्रिय किया है) में पंजीकृत है.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.numsystems">
				<source>
There are {0} affected systems registered in 'Overview' (only systems for
which you have explicitly enabled Errata Alerts are shown).</source>
				<target>
{0} प्रभावित सिस्टम 'सारांश' (सिर्फ सिस्टम
जो आपने दिखाए हैं इरेटा चेतावनी में सक्रिय किया है) में पंजीकृत है.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.affected">
				<source>
Release    Arch       Profile Name
---------- ---------- ---------------------------------------------
{0}

You may address the issues outlined in this advisory in two ways:

     - select your server name by clicking on its name from the list
       available at the following location, and then schedule an
       errata update for it:
           {1}

     - run the Update Agent on each affected server.</source>
				<target>
Release    Arch       Profile Name
---------- ---------- ---------------------------------------------
{0}

आप इस मुद्दे को दो तरीके से बताए सलाहकारी में संबोधित कर सकते हैं:

     - अपना सर्वर नाम चुनें इसके नाम पर सूची से क्लिक करके
       निम्नलिखित स्थान पर उपलब्ध, और तब एक
       इसके लिए इरेटा अद्यतन नियोजित करें:
           {1}

     - अद्यतन प्रतिनिधि को हर प्रभावित सर्वर पर चलाएं.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.preferences">
				<source>
Changing Notification Preferences
---------------------------------
To enable/disable your Errata Alert preferences globally please log in to @@PRODUCT_NAME@@
and navigate from "Overview" / "Your Account" to the "Preferences" tab.

        URL: {0}

You can also enable/disable notification on a per system basis by selecting an
individual system from the "Systems List". From the individual system view
click the "Details" tab.

{1}
{2}</source>
				<target>
अधिसूचना वरीयता बदल रहा है
---------------------------------
सर्वव्यापी रूप से अपनी इरेटा चेतावनी सक्रिय/निष्क्रिय करने के लिए कृपया @@PRODUCT_NAME@@
में लॉगिन हों और "सारांश" / "आपका खाता" से "वरीयता" टैब में संचरित करें.

        URL: {0}

आप अधिसूचना को प्रति सिस्टम आधार पर  सक्रिय/निष्क्रिय कर सकते हैं
एक निजी सिस्टम को "सिस्टम सूची" से चुनकर. निजी सिस्टम से
"विवरण" टैब देखें.

{1}
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="dailysummary.email.subject">
				<source>@@PRODUCT_NAME@@ Daily Status Report for {0}</source>
				<target>@@PRODUCT_NAME@@ दैनिक स्थिति रिपोर्ट {0} के लिये</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="dailysummary.email.body">
				<source>This is the @@PRODUCT_NAME@@ Status Report for your account {0}, as of {1}.

This email will be sent when any of the following apply:

1.  The system fails to check in with @@PRODUCT_NAME@@ within a 24-hour window.
2.  The system registers scheduled action activity.

{2}
{3}
Disabling this email:
----------------------

To learn how to disable this email for systems:

https://{4}/rhn/help/reference/en-US/s1-sm-your-rhn.jsp


Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{5}
{6}</source>
				<target>यह @@PRODUCT_NAME@@ स्थिति रिपोर्ट आपके खाता {0} के लिये है, {1} तक.

यह ईमेल भेजा जायेगा जब इनमें से कोई निर्दिष्ट सिस्टम के लिये लागू होगा:

1.  सिस्टम @@PRODUCT_NAME@@ के साथ चेकइन करने में विफल रहता है 24-घंटे विंडो के अंदर.
2.  सिस्टम अनुसूचित क्रिया क्रियाकलाप पंजीकृत करता है.

{2}
{3}
इस ईमेल को निष्क्रिय कर रहा है:
----------------------

इस सिस्टम के लिये इस ईमेल को निष्क्रिय करने के बारे में जानने के लिये:

https://{4}/rhn/help/reference/en/s1-sm-your-rhn.jsp


Red Hat Network का प्रयोग करने के लिये धन्यवाद.
{5}
{6}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.notice.body">
				<source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through @@PRODUCT_NAME@@.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click through the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL:

{0}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{1}
{2}</source>
				<target>
प्रिय @@PRODUCT_NAME@@ उपयोक्ता,

यह ईमेल उस ईमेल पता को वैधीकृत करने के लिये भेजा रहा है जिसे आपने
अपने Red Hat लॉगिन में दिया है. आपका Red Hat लॉगिन, एक सक्रिय Red Hat
सदस्यता के साथ, आपको @@PRODUCT_NAME@@ से होकर सिस्टम प्रबंधन क्षमता में अभिगम देता है.

आपके Red Hat लॉगिन से जुड़े खाता सूचना की सुरक्षा सुनिश्चित करने
के लिये नीचे के लिंक पर क्लिक करने के लिये कृपया एक क्षण रूकें और
जांचें कि हमारे पास सही ईमेल पता है. अगर आप ईमेल पता की संपुष्टि
 नहीं करते हैं, तो आपका Red Hat लॉगिन अंततः
निष्क्रिय हो जायेगा.

अपना ईमेल पता सुनिश्चित करने के लिये, कृपया निम्न URL पर जायें:

{0}
@@PRODUCT_NAME@@ का उपयोग करने के लिये आपको धन्यवाद.
{1}
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.notice.subject">
				<source>Red Hat login Email Verification</source>
				<target>Red Hat लॉगिन ईमेल सत्यापन</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.warning.body">
				<source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through @@PRODUCT_NAME@@.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click through the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

Please note that this is a final notice.  If you do not click through
this URL within the next 2 days, your Red Hat login will deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL:

{0}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{1}
{2}</source>
				<target>
प्रिय @@PRODUCT_NAME@@ उपयोक्ता,

यह ईमेल उस ईमेल पता को वैधीकृत करने के लिये भेजा रहा है
जिसे आपने अपने Red Hat लॉगिन में दिया है. आपका Red Hat
लॉगिन, एक सक्रिय Red Hat सदस्यता के साथ, आपको @@PRODUCT_NAME@@
से होकर सिस्टम प्रबंधन क्षमता में अभिगम देता है.

आपके Red Hat लॉगिन से जुड़े खाता सूचना की सुरक्षा सुनिश्चित
करने के लिये नीचे के लिंक पर क्लिक करने के लिये कृपया एक
क्षण रूकें और जांचें कि हमारे पास सही ईमेल पता है. अगर आप
ईमेल पता की संपुष्टि नहीं करते हैं, तो आपका Red Hat लॉगिन
अंततः निष्क्रिय हो जायेगा.

नोट करें कि यह अंतिम सूचना है.  अगर आप इस
URL के द्वारा 2 दिन के अंदर क्लिक नहीं करते हैं, आपका Red Hat लॉगिन निष्क्रिय हो जायेगा.

अपना ईमेल पता सुनिश्चित करने के लिये, कृपया निम्न URL पर जायें:

{0}
@@PRODUCT_NAME@@ का उपयोग करने के लिये आपको धन्यवाद.
{1}
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.warning.subject">
				<source>Red Hat Login Email Verification, Final Notice</source>
				<target>Red Hat लॉगिन ईमेल सत्यापन, आखिरी सूचना</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.graceperiod.subject">
				<source>Red Hat @@PRODUCT_NAME@@ Server Certificate expiration warning</source>
				<target>Red Hat @@PRODUCT_NAME@@ सर्वर प्रमाणपत्र समय समाप्ति चेतावनी</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.graceperiod.body">
				<source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is being sent to you to inform you that your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate
has expired on your local satellite {0}. After {1} day(s) the systems
management services provided by your @@PRODUCT_NAME@@ Server will become inaccessible.
Please contact your regional Red Hat Customer  Service Representative for information
on how to renew your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate.

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
--the @@PRODUCT_NAME@@ Team</source>
				<target>
प्रिय @@PRODUCT_NAME@@ उपयोक्ता,

यह ईमेल आपको यह सूचित करने के लिये भेजा जा रहा है कि आपका @@PRODUCT_NAME@@ प्रमाणपत्र का
आपके स्थानीय सैटेलाइट {0} पर समय समाप्त हो गया है. {1} दिन के बाद सिस्टम प्रबंधन सेवा जो आपको @@PRODUCT_NAME@@ सर्वर के द्वारा दी जाती है अभिगम योग्य नहीं रह जाती है.
कृपया अपने प्रादेशिक Red Hat
उपभोक्ता सेवा प्रतिनिधि से सूचना के लिये संपर्क  करें कि कैसे आपेक सैटेलाइठ प्रमाणपत्र को फिर से नया किया जा सकता है.


@@PRODUCT_NAME@@ का प्रयोग करने के लिये धन्यवाद.
--@@PRODUCT_NAME@@ टोली</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.expired.subject">
				<source>Red Hat satellite certificate expiration notice</source>
				<target>Red Hat सैटेलाइट प्रमाणपत्र समय समाप्ति सूचना</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.expired.body">
				<source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is being sent to you to inform you that your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate
has expired on your local satellite {0}. The system management services will be inaccessible
until your certificate is renewed. Please contact your regional Red Hat
Customer Service Representative for information on how to renew your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate.


Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
--the @@PRODUCT_NAME@@ Team</source>
				<target>
प्रिय @@PRODUCT_NAME@@ उपयोक्ता,

यह ईमेल आपको यह सूचित करने के लिये भेजा जा रहा है कि आपका @@PRODUCT_NAME@@ प्रमाणपत्र का
आपके स्थानीय सैटेलाइट {0} पर समय समाप्त हो गया है. सिस्टम प्रबंधन सेवा अभिगम
योग्य नहीं होगी जबतक कि आपका प्रमाणपत्र फिर नया नहीं किया जाता है. कृपया अपने प्रादेशिक Red Hat
उपभोक्ता सेवा प्रतिनिधि से सूचना के लिये संपर्क करें कि कैसे आपके @@PRODUCT_NAME@@ प्रमाणपत्र को फिर से नया किया जा सकता है.


@@PRODUCT_NAME@@ को प्रयोग करने के लिये धन्यवाद.
--@@PRODUCT_NAME@@ टोली</target>
			</trans-unit>
		</body>
	</file>
</xliff>
