<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.1" xmlns:xyz="urn:appInfo:Items" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.1 http://www.oasis-open.org/committees/xliff/documents/xliff-core-1.1.xsd" version="1.1">
  <file source-language="en" datatype="plaintext" original="" target-language="es">
    <body>
      <trans-unit id="email.verify.subject">
        <source>@@PRODUCT_NAME@@ login Email Verification</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">/rhn/account/ChangeEmail.do</context>
          <context context-type="sourcefile">/users/ChangeEmail.do</context>
        </context-group>
        <target>Verificación de correo-e de nombre de usuario de @@PRODUCT_NAME@@</target>
      </trans-unit>
      <!-- New Account Email -->
      <trans-unit id="email.newaccount.subject">
        <source>Your @@PRODUCT_NAME@@ Account is ready</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">/rhn/account/ChangeEmail.do</context>
          <context context-type="sourcefile">/users/ChangeEmail.do</context>
        </context-group>
        <target>Su cuenta de @@PRODUCT_NAME@@ está lista</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.newaccountbycreator.body">
        <source>Hello,

A Red Hat login has been created for you by {0} {1}. Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on @@PRODUCT_NAME@@.

  Red Hat login: {2}
       Password: {3}
         e-mail: {4}

  {5}

Important: Please change your password upon logging in.

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{6}</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">/rhn/users/CreateUser.do</context>
          <context context-type="paramnotes">
              ...created for you by James Bond (admin).
              where James = account creator's first names, Bond = account creator's last name, and
              admin = account creator's login.
              ...Red Hat login: kjohnny Password: mypass e-mail: kganong@redhat.com
              https://rhn.redhat.com/
              Important: Please ...
              Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
              --the @@PRODUCT_NAME@@ Team
          </context>
        </context-group>
        <target>Hola,

Un nombre de usuario de Red Hat ha sido creado para usted por {0} {1}. Su nombre de usuario de Red Hat
, junto con una suscripción activa de Red Hat, le brindan acceso a
 las funciones de administración de sistemas de @@PRODUCT_NAME@@.

Nombre de usuario de Red Hat: {2}
Contraseña: {3}
Correo-e: {4}

{5}

Importante: por favor cambie su contraseña una vez entre a RHN.

Gracias por usar @@PRODUCT_NAME@@.
{6}</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.newaccount.body">
        <source>Hello,

A Red Hat login has been created for you. Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on @@PRODUCT_NAME@@.

  Red Hat login: {0}
       Password: {1}
         e-mail: {2}

  {3}

Important: Please change your password upon logging in.

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{4}</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">/rhn/users/CreateUser.do</context>
          <context context-type="paramnotes">
              ...created for you by James Bond (admin).
              where James = account creator's first names, Bond = account creator's last name, and
              admin = account creator's login.
              ...Red Hat login: kjohnny Password: mypass e-mail: kganong@redhat.com
              https://rhn.redhat.com/
              Important: Please ...
              Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
              --the @@PRODUCT_NAME@@ Team
          </context>
        </context-group>
        <target>Hola,

Un nombre de usuario de Red Hat ha sido creado para usted. Su nombre de usuario de Red Hat
, junto con una suscripción activa de Red Hat, le brindan acceso a
 las funciones de administración de sistemas de @@PRODUCT_NAME@@.

Nombre de usuario de Red Hat: {0}
Contraseña: {1}
Correo-e: {2}

{3}

Importante: por favor cambie su contraseña una vez entre a RHN.

Gracias por usar @@PRODUCT_NAME@@.
{4}</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.newaccount.pam.body">
        <source>Hello,

A Red Hat login has been created for you by {0} {1}.  Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on @@PRODUCT_NAME@@.

  Red Hat login: {2}
         e-mail: {4}

  {5}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{6}</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">/rhn/users/CreateUser.do</context>
          <context context-type="paramnotes">
              ...created for you by James Bond (admin).
              where James = account creator's first names, Bond = account creator's last name, and
              admin = account creator's login.
              ...Red Hat login: kjohnny e-mail: kganong@redhat.com
              https://rhn.redhat.com/

              Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
              --the @@PRODUCT_NAME@@ Team
          </context>
        </context-group>
        <target>Hola,

Un nombre de usuario de Red Hat ha sido creado para usted por {0} {1}. Su nombre de usuario de Red Hat
, junto con una suscripción activa de Red Hat, le brindan acceso a
 las funciones de administración de sistemas de @@PRODUCT_NAME@@.

Nombre de usuario de Red Hat: {2}
Correo-e: {4}

{5}

Gracias por usar @@PRODUCT_NAME@@.
{6}</target>
      </trans-unit>
      <!-- New User Email -->
      <trans-unit id="email.newuser.subject">
        <source>@@PRODUCT_NAME@@ User Created: {0} ({1}, {2} &lt;{3}&gt;)</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">/rhn/account/ChangeEmail.do</context>
          <context context-type="sourcefile">/users/ChangeEmail.do</context>
          <context context-type="paramnotes">@@PRODUCT_NAME@@ User Created: dugb (Bordon, Duglas &lt;dugb@meko.com&gt;)</context>
        </context-group>
        <target>Usuario @@PRODUCT_NAME@@ creado: {0} ({1}, {2} &lt;{3}&gt;)</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.newuser.body">
        <source>Hello,

A new user has been added to your account.

{0}

To see all the active users and Red Hat logins associated with your account,
please visit:

  {1}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{2}</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">/rhn/account/ChangeEmail.do</context>
          <context context-type="sourcefile">/users/ChangeEmail.do</context>
          <context context-type="paramnotes">
          Account Information:
              Your @@PRODUCT_NAME@@ login:         mdputter
              Your @@PRODUCT_NAME@@ email address: mdputter@myhog.com
              ...please visit:
              https://rhn.redhat.com/rhn/users/ActiveList.do
              Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
              --the @@PRODUCT_NAME@@ Team</context>
        </context-group>
        <target>Hola,

Un nuevo usuario ha sido añadido a su cuenta.

{0}

Para ver todos los usuario activos y los nombre de usuarios de Red Hat asociados con sus cuentas,
por favor visite:

{1}

Gracias por usar @@PRODUCT_NAME@@.
{2}</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.user.deleted.subject">
        <source>@@PRODUCT_NAME@@ Account Deactivated: {0}</source>
        <target>Cuenta @@PRODUCT_NAME@@ desactivada: {0}</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.user.deleted.body">
        <source>
The Red Hat login {0} has been deactivated in response to your request.

Thank you for contacting Red Hat.
         </source>
        <target>
El nombre de usuario de Red Hat {0} ha sido desactivado como respuesta a su petición.

Gracias por contactar a Red Hat.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.newuser.bala.subject">
        <source>Red Hat login creation request</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic</context>
        </context-group>
        <target>Solicitud de creación de un nombre de usuario de Red Hat</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.newuser.bala.footer">
        <source>
For additional information in German language, please visit our Website:
{0}
</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic</context>
          <context context-type="paramnotes">
          {0} - URL to German website
          </context>
        </context-group>
        <target>
Para mayor información en alemán, visite nuestro sitio web:
{0}
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.newuser.bala.footer2">
        <source>
For French, click here: {0}
</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic</context>
          <context context-type="paramnotes">
          {0} - URL to German website containing French and German text
          </context>
        </context-group>
        <target>
Para francés haga clic aquí: {0}
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.newuser.bala.body">
        <source>
Dear Red Hat Customer,

You were recently named on an order for new Red Hat subscriptions.  These
subscriptions are now available in the following account:

  Customer Name : {0}
  Account Number: {1}

You can click on the link below to create a new Red Hat Login for this account
and obtain access to your subscriptions:

{2}

If you are not the technical manager who will utilize the Red Hat subscription
services purchased, please forward this email to the appropriate user within
your organization.  If they do not already have a Red Hat Login, that user may
follow the link above to establish a new one.

If you already have a login and it is linked to the above account, then no
action is required.  You can find the account number linked to an existing Red
Hat Login by logging into the following page:

http://www.redhat.com/support/

If you already have a Red Hat Login that is linked to a different account than
the one listed on this email, and would like to use that account to manage these
subscriptions, Red Hat can transfer them to your desired account.  Please
contact your regional Red Hat Customer Service Representative, using the contact
information provided at the following link:

{3}

Note to the Account Administrator (Organization Administrator): Before a new
user can access subscriptions, you must grant them the ability to see and manage
the subscriptions on your account.  This requires that a User Administration
entitlement exist on your account.  If required, please follow the link above
and contact your regional Red Hat Customer Service Representative to request
this feature.

Thank you for choosing Red Hat.

Sincerely,
Red Hat Account Management Team
</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic task: PushedUsers.java</context>
          <context context-type="paramnotes">
          {0} - Customers name - Web_Customer.name - Michael Bowman
          {1} - Account number - 012543
          {2} - Creation url - http://blah/CreatePersonal.do?checksum=$1$a322349ade
          {3} - Customer Server url - http://blah/about/contact/dir/#custservice
          </context>
        </context-group>
        <target>
Estimado cliente de Red Hat,

Recientemente usted fue nombrado en una orden para suscripciones de Red Hat.  Estas
suscripciones ahora están disponibles en la siguiente cuenta:

  Nombre del cliente: {0}
  Número de cuenta: {1}

Puede hacer clic en el enlace a continuación para crear un nuevo nombre de usuario de Red Hat para esta cuenta
y obtener acceso a sus suscripciones:

{2}

Si usted no es el administrador técnico que utilizará los servicios comprados de la suscripción de Red Hat,
re-envíe este correo electrónico al usuario apropiado dentro de
su organización.  Si todavía no tienen un nombre de usuario de Red Hat entonces ese usuario
puede seguir el enlace anterior para establecer uno nuevo.

Si ya tiene un nombre de usuario y está vinculado a la cuenta anterior entonces no necesita
hacer nada más.  Puede encontrar el número de la cuenta enlazada a un nombre de usuario de Red
Hat ya existente iniciando sesión en la siguiente página:

http://www.redhat.com/support/

Si ya tiene un nombre de usuario de Red Hat que esté enlazado a una cuenta diferente a la
listada en este correo electrónico y le gustaría usar esa cuenta para administrar estas
suscripciones, Red Hat puede transferirlas a la cuenta deseada.
Contacte el representante regional de servicio al cliente de Red Hat usando la información de contacto
que encontrará en el siguiente enlace:

{3}

Nota para el administrador de la cuenta (administrador de la organización): Antes de que un nuevo
usuario pueda acceder a las suscripciones debe otorgarles la habilidad de ver y administrar
las suscripciones en su cuenta.  Este requiere que exista un derecho de administración
del usuario en su cuenta.  Si lo necesita siga el enlace anterior
y contacte nuestro representante regional de servicio al cliente de Red Hat para
solicitar esta funcionalidad.

Gracias por escoger Red Hat.

Atentamente,
El grupo de administración de cuentas de Red Hat
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.unchanneledsystem.subject">
        <source>Your Red Hat system is not able to receive service</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic</context>
        </context-group>
        <target>Su sistema Red Hat no está en la capacidad de recibir servicios</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.unchanneledsystem.body">
        <source>
Dear Red Hat Customer,

The following system has been associated with your Red Hat login and
account in the past day, but could not be entitled to @@PRODUCT_NAME@@
services.

{0}

There are several reasons why this may have occurred:

1) You recently reinstalled a system and are attempting to associate
   the system with an existing, active subscription. Please ensure you
   delete your existing system profile on @@PRODUCT_NAME@@.

2) The number of systems you have connected to @@PRODUCT_NAME@@ exceeds
   the number of active Red Hat subscriptions associated with your
   account.  This may be because your subscriptions have expired or
   you need to purchase a Red Hat subscription.

   To check the expiration dates of your existing Red Hat
   subscriptions, please visit:

   https://www.redhat.com/apps/support/

   Log in and click on View and manage your subscriptions link.

3) You recently installed a Red Hat product and your subscription
   number was not successfully activated. If you would like to try and
   activate your subscription again, please visit:

   https://www.redhat.com/activate

For additional questions, please contact a Red Hat Customer Service
representative at:

http://www.redhat.com/about/contact/directory.html#custservice

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic task: NoChannelCheck.java</context>
          <context context-type="paramnotes">
                     {0} - Server name Name - Server.name - highwind
          </context>
        </context-group>
        <target>
Estimado cliente de Red Hat,

El siguiente sistema ha sido asociado con su cuenta y nombre de usuario de Red Hat
ayer pero no se  le otorgaron derechos para  los servicios de @@PRODUCT_NAME@@.

{0}

Hay varias razones para que esto haya ocurrido:

1) Recientemente reinstaló un sistema y está tratando de asociarlo
   con una suscripción existente y ya activa. Asegúrese de
   borrar su perfil de sistema existente en @@PRODUCT_NAME@@.

2) El número de sistemas que ha conectado a @@PRODUCT_NAME@@ excede
   el número de suscripciones activas de Red Hat asociadas con su
   cuenta.  Esto se puede deber a que sus suscripciones hayan expirado o
   a que necesite comprar una suscripción de Red Hat.

   Para verificar las fechas de expiración de sus suscripciones existentes de Red Hat
   visite:

   https://www.redhat.com/apps/support/

   Inicie sesión y haga clic en Vista y administre su enlace de suscripciones.

3) Recientemente instaló un producto de Red Hat y su número de suscripción
   no se activó exitosamente. Si quiere tratar de
   activar su suscripción de nuevo visite:

   https://www.redhat.com/activate

Si tiene preguntas adicionales contacte un representante de servicio al cliente de Red Hat
en:

http://www.redhat.com/about/contact/directory.html#custservice

Gracias por utilizar @@PRODUCT_NAME@@.
</target>
      </trans-unit>
      <group>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic task: ErrataMailer.java</context>
        </context-group>
        <trans-unit id="email.errata.notification.body.summary">
          <source>
@@PRODUCT_NAME@@ has determined that the following advisory is applicable to
one or more of the systems you have registered:

Complete information about this errata can be found at the following location:
     {0}

{1} - {2}
------------------------------------------------------------------------------
Summary:
{3}

{4} {5} {6}
{7}
------------------------------------------------------------------------------
    </source>
          <context-group name="ctx">
            <context context-type="paramnotes">
        {0} - Errata Details URL
        {1} - errata advisory type
        {2} - errata advisory
        {3} - errata synopsis
        {4} - errata topic
        {5} - errata description
        {6} - errata notes
        {7} - errata refs
      </context>
          </context-group>
          <target>
@@PRODUCT_NAME@@ ha determinado que el siguiente consejo es aplicable a
uno o más de los sistema que usted ha registrado:

Puede encontrar información completa sobre esta errata en:
     {0}

{1} - {2}
------------------------------------------------------------------------------
Resumen:
{3}

{4} {5} {6}
{7}
------------------------------------------------------------------------------
    </target>
        </trans-unit>
        <trans-unit id="email.errata.notification.body.affectedheader">
          <source>
---------------------
Affected Systems List
---------------------
This Errata Advisory may apply to the systems listed below. If you know that
this errata does not apply to a system listed, it might be possible that the
package profile for that server is out of date. In that case you should run
'up2date -p' (RHEL 4 and below) or 'rhn-profile-sync' (RHEL 5 and above) as root on the system in question to refresh your software profile.
    </source>
          <target>
---------------------
Lista de sistemas afectadost
---------------------
Puede que esta asesoria de errata aplique a los sistemas listados a continuación. Si sabe que
esta errata no aplica a uno de los sistemas listados entonces es posible que el
el perfil del paquete para ese servidor esté desactualizado. En ese caso debe ejecutar
'up2date -p' (RHEL 4 y anteriores) o 'rhn-profile-sync' (RHEL 5 y posteriores) como usuario root en el sistema en cuestión para actualizar el perfil de su software.
    </target>
        </trans-unit>
        <trans-unit id="email.errata.notification.body.onesystem">
          <source>
There is 1 affected system registered in 'Overview' (only systems for
which you have explicitly enabled Errata Alerts are shown).
    </source>
          <target>
Hay 1 sistema afectado registrado en la 'Sinopsis' (solo aparecen los sistemas para
los que ha habilitado explícitamente las alertas de errata).
</target>
        </trans-unit>
        <trans-unit id="email.errata.notification.body.numsystems">
          <source>
There are {0} affected systems registered in 'Overview' (only systems for
which you have explicitly enabled Errata Alerts are shown).
    </source>
          <context-group name="ctx">
            <context context-type="paramnotes">
        {0} - system count
      </context>
          </context-group>
          <target>
Hay {0} sistemas afectados registrados en la 'Sinopsis' (solo aparecen los sistemas para
los que ha habilitado explícitamente las alertas de errata).
</target>
        </trans-unit>
        <trans-unit id="email.errata.notification.body.affected">
          <source>
Release    Arch       Profile Name
---------- ---------- ---------------------------------------------
{0}

You may address the issues outlined in this advisory in two ways:

     - select your server name by clicking on its name from the list
       available at the following location, and then schedule an
       errata update for it:
           {1}

     - run the Update Agent on each affected server.
    </source>
          <context-group name="ctx">
            <context context-type="paramnotes">
        {0} - systems affected list
        {1} - system list URL
      </context>
          </context-group>
          <target>
Lanzamiento    Arq.      Nombre del perfil
---------- ---------- ---------------------------------------------
{0}

Puede abordar los problemas que señalamos de dos maneras:

     - seleccione el nombre de su servidor haciendo clic en su nombre en la lista
       disponible en el siguiente lugar y luego programe una
       actualización de errata para este:
           {1}

     - ejecute el agente de actualización en cada servidor afectado.
    </target>
        </trans-unit>
        <trans-unit id="email.errata.notification.body.preferences">
          <source>
Changing Notification Preferences
---------------------------------
To enable/disable your Errata Alert preferences globally please log in to @@PRODUCT_NAME@@
and navigate from "Overview" / "Your Account" to the "Preferences" tab.

        URL: {0}

You can also enable/disable notification on a per system basis by selecting an
individual system from the "Systems List". From the individual system view
click the "Details" tab.

{1}
{2}
    </source>
          <context-group name="ctx">
            <context context-type="paramnotes">
        {0} - account preferences URL
        {1} - email footer
        {2} - account info
      </context>
          </context-group>
          <target>
Cambio de preferencias en la notificación
---------------------------------
Para habilitar/inhabilitar sus preferencias de alerta de erratas de de forma global, inicie sesión en @@PRODUCT_NAME@@
y navegue desde "Visión General" / "Su cuenta" a la pestaña de "Preferencias".

        URL: {0}

También puede habilitar/inhabilitar las notificaciones por sistema, al seleccionar un
sistema individual de la "Lista de sistemas". De la vista de sistemas individuales
haga clic en la pestaña de "Detalles".

{1}
{2}
    </target>
        </trans-unit>
      </group>
      <trans-unit id="dailysummary.email.subject">
        <source>@@PRODUCT_NAME@@ Daily Status Report for {0}</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic task: DailySummary.java</context>
          <context context-type="paramnotes">{0} - current time in short format</context>
        </context-group>
        <target>Reporte de estado diario de @@PRODUCT_NAME@@ para {0}</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="dailysummary.email.body">
        <source>This is the @@PRODUCT_NAME@@ Status Report for your account {0}, as of {1}.

This email will be sent when any of the following apply:

1.  The system fails to check in with @@PRODUCT_NAME@@ within a 24-hour window.
2.  The system registers scheduled action activity.

{2}
{3}
Disabling this email:
----------------------

To disable this email for systems, visit the Preferences page at
https://{4}/rhn/account/UserPreferences.do


Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{5}
{6}
</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic task: DailySummary.java</context>
          <context context-type="paramnotes">
             {0} = login
             {1} = datetime (now with timezone)
             {2} = action message
             {3} = awol message
             {4} = hostname
             {5} = emailFooter from template db
             {6} = email account info from template db
          </context>
        </context-group>
        <target>Este es el reporte del estatus de @@PRODUCT_NAME@@ para su cuenta {0} el {1}.

Este correo-e será enviado si algunos de estos casos se presenta:

1.  El sistema no logra registrarse con @@PRODUCT_NAME@@ dentro de 24 horas.
2.  El sistema registra una actividad programada.

{2}
{3}
Inhabilitar este correo electrónico:
----------------------

Para aprender cómo inhabilitar ese correo-e para los sistemas:

https://{4}/rhn/help/reference/en-US/s1-sm-your-rhn.jsp


Gracias por utilizar @@PRODUCT_NAME@@.
{5}
{6}
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.verification.notice.body">
        <source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through @@PRODUCT_NAME@@.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click through the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL:

{0}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{1}
{2}
</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic task: EmailEngine.java</context>
          <context context-type="paramnotes">
                     {0} - Confirmation URL: https://rhn.redhat.com/
          </context>
        </context-group>
        <target>
Estimado usuario @@PRODUCT_NAME@@,

Este correo electrónico se envía para validar la dirección de correo electrónico que usted
proporcionó para su nombre de usuario de Red Hat. Su nombre de usuario de Red Hat junto con
una suscripción activa de Red Hat le da acceso a
las funcionalidades de administración de los sistemas por medio de @@PRODUCT_NAME@@.

Para asegurar la seguridad de la información de la cuenta asociada con su
nombre de usuario de Red Hat, tome un momento para hacer clic en el enlace a continuación
y verificar que contamos con la dirección de correo electrónico correcta. Si no
confirma su dirección entonces su nombre de usuario de  Red Hat se desactivará
eventualmente.

Para confirmar su dirección de correo electrónico visite la siguiente URL:

{0}

Gracias por utilizar @@PRODUCT_NAME@@.
{1}
{2}
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.verification.notice.subject">
        <source>Red Hat login Email Verification</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic</context>
        </context-group>
        <target>Verificación de correo-e de nombre de usuario de Red Hat</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.verification.warning.body">
        <source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through @@PRODUCT_NAME@@.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click through the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

Please note that this is a final notice.  If you do not click through
this URL within the next 2 days, your Red Hat login will deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL:

{0}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{1}
{2}
</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic task: EmailEngine.java</context>
          <context context-type="paramnotes">
                     {0} - Confirmation URL: https://rhn.redhat.com/
         {1} - EmailFooter
         {2} - EmailAccountInfo
          </context>
        </context-group>
        <target>
Estimado usuario de @@PRODUCT_NAME@@,

Este correo electrónico se envía con el fin de validar la dirección de correo electrónico que usted
proporcionó para su login Red Hat. Su login Red Hat junto con
una suscripción activa de Red Hat le da acceso a
las funcionalidades de administración de los sistemas por medio de @@PRODUCT_NAME@@.

Para asegurar la seguridad de la información de la cuenta asociada con su
login Red Hat, tome un momento para hacer clic en el enlace a continuación
y verificar que contamos con la dirección de correo electrónico correcta. Si no
confirma su dirección entonces su login Red Hat se desactivará
eventualmente.

Observe que este es el último aviso.  Si no hace clic en esta
URL dentro de los 2 siguientes días, su login Red Hat será desactivado.

Para confirmar su dirección de correo electrónico visite la siguiente URL:

{0}

Gracias por utilizar @@PRODUCT_NAME@@.
{1}
{2}
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.verification.warning.subject">
        <source>Red Hat Login Email Verification, Final Notice</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic</context>
        </context-group>
        <target>Verificación de correo-e de nombre de usuario de Red Hat, último aviso</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.satellitecert.graceperiod.subject">
        <source>@@PRODUCT_NAME@@ Certificate expiration warning</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic: @@PRODUCT_NAME@@CertificateCheck</context>
        </context-group>
        <target>Advertencia sobre la expiración del certificado del @@PRODUCT_NAME@@ de Red Hat</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.satellitecert.graceperiod.body">
        <source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is being sent to you to inform you that your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate
has expired on your {0} server. After {1} day(s) the systems
management services provided by your @@PRODUCT_NAME@@ Server will become inaccessible.</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic: @@PRODUCT_NAME@@CertificateCheck</context>
          <context context-type="paramnotes">
          {0} - Hostname of the @@PRODUCT_NAME@@ Whose Cert has Expired: highwind.devel.redhat.com
          {1} - Days Until satellite certificate expiration: 7
          </context>
        </context-group>
        <target>
Estimado usuario de @@PRODUCT_NAME@@,

Este correo electrónico es para informarle que su certificado @@PRODUCT_NAME@@
ha expirado en su satélite local {0}. Después de {1} días los servicios de asministración de los sistemas
que su servidor @@PRODUCT_NAME@@ proporciona serán inaccesibles.
Contacte su representante regional de servicio al cliente de Red Hat para obtener información
sobre cómo renovar su certificado @@PRODUCT_NAME@@.

Gracias por utilizar @@PRODUCT_NAME@@.
--el grupo @@PRODUCT_NAME@@
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.satellitecert.expired.subject">
        <source>@@PRODUCT_NAME@@ Certificate expiration notice</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic: @@PRODUCT_NAME@@CertificateCheck</context>
        </context-group>
        <target>Notificación sobre la expiración del certificado del satélite de Red Hat</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.satellitecert.spwbodyend">
        <source>


Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
--the @@PRODUCT_NAME@@ Team
</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic: @@PRODUCT_NAME@@CertificateCheck</context>
        </context-group>
        <target>


Gracias por usar @@PRODUCT_NAME@@.
--el equipo de @@PRODUCT_NAME@@ 
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.satellitecert.satbodyend">
        <source>
Please contact your regional Red Hat Customer Service Representative for information
on how to renew your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate.


Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
--the @@PRODUCT_NAME@@ Team
</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic: @@PRODUCT_NAME@@CertificateCheck</context>
        </context-group>
        <target>
Para obtener mayor información sobre cómo renovar su Certificado de @@PRODUCT_NAME@@, por favor contacte a su representante regional de servicio al cliente de  Red Hat.



Gracias por usar @@PRODUCT_NAME@@.
--el equipo de @@PRODUCT_NAME@@ 
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="email.satellitecert.expired.body">
        <source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is being sent to you to inform you that your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate
has expired on your {0} server. The system management services will be inaccessible
until your certificate is renewed.</source>
        <context-group name="ctx">
          <context context-type="sourcefile">Taskomatic: @@PRODUCT_NAME@@CertificateCheck</context>
          <context context-type="paramnotes">{0} - Hostname of the @@PRODUCT_NAME@@ Whose Cert has Expired: highwind.devel.redhat.com </context>
        </context-group>
        <target>
Estimado usuario de @@PRODUCT_NAME@@,

Este correo electrónico es para informarle que su certificado @@PRODUCT_NAME@@
ha expirado en su satélite local {0}. Los servicios de administración del sistema
serán inaccesibles hasta que renueve su certificado.
Contacte su representante regional de servicio al cliente de Red Hat para
renovar su certificado @@PRODUCT_NAME@@.

Gracias por utilizar @@PRODUCT_NAME@@.
--el grupo @@PRODUCT_NAME@@
</target>
      </trans-unit>
    </body>
  </file>
</xliff>
