<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<xliff version="1.1" xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.1">
	<file source-language="en-US" target-language="gu-IN" datatype="po" original="en-US/template.xliff">
		<body>
			<trans-unit id="email.verify.subject">
				<source>@@PRODUCT_NAME@@ login Email Verification</source>
				<target>@@PRODUCT_NAME@@ પ્રવેશ ઈમેઈલ ચકાસણી</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verify.body">
				<source>Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through @@PRODUCT_NAME@@.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL:

{0}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{1}

{2}</source>
				<target>પ્રિય @@PRODUCT_NAME@@ વપરાશકર્તા,

આ ઈમેઈલ તમારા Red Hat પ્રવેશ માટે તમે પૂરા પાડેલ ઈમેઈલ સરનામાની
ખાતરી કરવા માટે મોકલવામાં આવેલ છે. તમારો Red Hat પ્રવેશ, જે સક્રિય Red Hat
ઉમેદવારી સાથે જોડાયેલ છે, તે તમને @@PRODUCT_NAME@@ મારફતે
સિસ્ટમ વ્યવસ્થાપન ક્ષમતાઓ પૂરી પાડે છે.

તમારા Red Hat પ્રવેશ સાથે સંકળાયેલ ખાતા જાણકારીની સુરક્ષાની ખાતરી
કરવા માટે, મહેરબાની કરીને નીચેની કડી પર ક્લિક કરવા માટે થોડી ક્ષણો લો
અને ખાતરી કરો કે આપણી પાસે સાચું ઈમેઈલ સરનામું છે. જો તમે તમારા ઈમેઈલ
સરનામાની ખાતરી કરો નહિં, તો તમારો Red Hat પ્રવેશ ઘટનાત્મક રીતે
અસક્રિય થઈ જશે.

તમારા ઈમેઈલ સરનામાની ખાતરી કરવા માટે, મહેરબાની કરીને નીચેની URL ની મુલાકાત લો:

{0}

@@PRODUCT_NAME@@ વાપરવા બદલ તમારો આભાર.
{1}

{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccount.subject">
				<source>Your @@PRODUCT_NAME@@ Account is ready</source>
				<target>તમારું @@PRODUCT_NAME@@ ખાતું તૈયાર છે</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccountbycreator.body">
				<source>Hello,

A Red Hat login has been created for you by {0} {1}. Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on @@PRODUCT_NAME@@.

  Red Hat login: {2}
       Password: {3}
         e-mail: {4}

  {5}

Important: Please change your password upon logging in.

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{6}</source>
				<target>નમસ્તે,

તમારા માટે {0} {1} દ્વારા Red Hat પ્રવેશ બનાવાઈ ગયો છે. તમારો Red Hat
પ્રવેશ, સક્રિય Red Hat ઉમેદવારીના જોડાણ સાથે, તમને @@PRODUCT_NAME@@ પર સિસ્ટમોની
વ્યવસ્થા કરવા માટે વપરાશ પૂરો પાડે છે.

  Red Hat પ્રવેશ: {2}
       પાસવર્ડ: {3}
         ઈ-મેઈલ: {4}

  {5}
મહત્વનું: પ્રવેશ કર્યા પછી મહેરબાની કરીને તમારો પાસવર્ડ બદલો.

@@PRODUCT_NAME@@ વાપરવા બદલ તમારો આભાર.
{6}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccount.body">
				<source>Hello,

A Red Hat login has been created for you. Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on @@PRODUCT_NAME@@.

  Red Hat login: {0}
       Password: {1}
         e-mail: {2}

  {3}

Important: Please change your password upon logging in.

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{4}</source>
				<target>નમસ્તે,

તમારા માટે Red Hat પ્રવેશ બનાવાઈ ગયો છે. તમારો Red Hat
પ્રવેશ, સક્રિય Red Hat ઉમેદવારીના જોડાણ સાથે, તમને @@PRODUCT_NAME@@ પર સિસ્ટમોની
વ્યવસ્થા કરવા માટે વપરાશ પૂરો પાડે છે.

  Red Hat પ્રવેશ: {0}
       પાસવર્ડ: {1}
         ઈ-મેઈલ: {2}

  {3}
મહત્વનું: પ્રવેશ કર્યા પછી મહેરબાની કરીને તમારો પાસવર્ડ બદલો.

@@PRODUCT_NAME@@ વાપરવા બદલ તમારો આભાર.
{4}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccount.pam.body">
				<source>Hello,

A Red Hat login has been created for you by {0} {1}.  Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on @@PRODUCT_NAME@@.

  Red Hat login: {2}
         e-mail: {4}

  {5}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{6}</source>
				<target>નમસ્તે,

તમારા માટે {0} {1} દ્વારા Red Hat પ્રવેશ બનાવાઈ ગયો છે.  તમારો Red Hat
પ્રવેશ, સક્રિય Red Hat ઉમેદવારી સાથે જોડાણમાં છે, તમને @@PRODUCT_NAME@@ પર
સિસ્ટમોના વ્યવસ્થાપન સાથે વપરાશ પૂરો પાડે છે.

  Red Hat પ્રવેશ: {2}
         ઈ-મેઈલ: {4}

  {5}

@@PRODUCT_NAME@@ વાપરવા બદલ તમારો આભાર.
{6}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.subject">
				<source>@@PRODUCT_NAME@@ User Created: {0} ({1}, {2} &lt;{3}&gt;)</source>
				<target>@@PRODUCT_NAME@@ વપરાશકર્તા બની ગયો: {0} ({1}, {2} &lt;{3}&gt;)</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.body">
				<source>Hello,

A new user has been added to your account.

{0}

To see all the active users and Red Hat logins associated with your account,
please visit:

  {1}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{2}</source>
				<target>નમસ્તે,

તમારા ખાતામાં એક નવો વપરાશકર્તા ઉમેરાઈ ગયો.

{0}

તમારા ખાતા સાથે સંકળાયેલ બધા સક્રિય વપરાશકર્તાઓ અને Red Hat પ્રવેશો જોવા માટે,
મહેરબાની કરીને આની મુલાકાત લો:

  {1}

@@PRODUCT_NAME@@ વાપરવા માટે તમારો આભાર.
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.user.deleted.subject">
				<source>@@PRODUCT_NAME@@ Account Deactivated: {0}</source>
				<target>@@PRODUCT_NAME@@ ખાતું નિષ્ક્રિય થઈ ગયું: {0}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.user.deleted.body">
				<source>
The Red Hat login {0} has been deactivated in response to your request.

Thank you for contacting Red Hat.</source>
				<target>
તમારી અરજીના પ્રત્યુત્તરમાં Red Hat પ્રવેશ {0} નિષ્ક્રિય થઈ ગયો છે.

Red Hat નો સંપર્ક કરવા બદલ તમારો આભાર.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.subject">
				<source>Red Hat login creation request</source>
				<target>Red Hat પ્રવેશ બનાવટ અરજી</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.footer">
				<source>
For additional information in German language, please visit our Website:
{0}</source>
				<target>
જર્મન ભાષામાં વધુ જાણકારી માટે, મહેરબાની કરીને અમારી વેબસાઈટની મુલાકાત લો:
{0}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.footer2">
				<source>
For French, click here: {0}</source>
				<target>
ફ્રેંચ માટે, અંહિ ક્લિક કરો: {0}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.body">
				<source>
Dear Red Hat Customer,

You were recently named on an order for new Red Hat subscriptions.  These
subscriptions are now available in the following account:

  Customer Name : {0}
  Account Number: {1}

You can click on the link below to create a new Red Hat Login for this account
and obtain access to your subscriptions:

{2}

If you are not the technical manager who will utilize the Red Hat subscription
services purchased, please forward this email to the appropriate user within
your organization.  If they do not already have a Red Hat Login, that user may
follow the link above to establish a new one.

If you already have a login and it is linked to the above account, then no
action is required.  You can find the account number linked to an existing Red
Hat Login by logging into the following page:

http://www.redhat.com/support/

If you already have a Red Hat Login that is linked to a different account than
the one listed on this email, and would like to use that account to manage these
subscriptions, Red Hat can transfer them to your desired account.  Please
contact your regional Red Hat Customer Service Representative, using the contact
information provided at the following link:

{3}

Note to the Account Administrator (Organization Administrator): Before a new
user can access subscriptions, you must grant them the ability to see and manage
the subscriptions on your account.  This requires that a User Administration
entitlement exist on your account.  If required, please follow the link above
and contact your regional Red Hat Customer Service Representative to request
this feature.

Thank you for choosing Red Hat.

Sincerely,
Red Hat Account Management Team</source>
				<target>
પ્રિય Red Hat ગ્રાહક,

તમે હમણાં જ નવા Red Hat ઉમેદવારીઓના ઓર્ડર માટે નામાંકિત થયા છો.  આ
ઉમેદવારીઓ હવે નીચેના ખાતામાં ઉપલબ્ધ છે:

  ગ્રાહક નામ : {0}
  ખાતા નંબર: {1}

આ ખાતા માટે નવો પ્રવેશ મેળવવા માટે અને તમારી ઉમેદવારીઓનો વપરાશ મેળવવા માટે તમે
નીચેની કડી પર ક્લિક કરી શકો છો:

{2}

જો તમે ટેક્નીકલ મેનેજર નહિં હોય કે જે Red Hat ઉમેદવારી સેવાઓની ખરીદીને ઉપયોગી બનાવે,
તો મહેરબાની કરીને આ ઈમેઈલ તમારી સંસ્થાના યોગ્ય વપરાશકર્તાને
આગળ ધપાવો.  જો તેમની પાસે પહેલાથી Red Hat પ્રવેશ ના હોય, તો તે વપરાશકર્તા નવું
ખાતું બનાવવા માટે ઉપરની કડીને અનુસરી શકશે.

જો તમારી પાસે પહેલાથી જ ખાતું હોય અને તે ઉપરના ખાતા સાથે કડી થયેલ હોય, તો પછી
કોઈ ક્રિયા જરૂરી નથી.  તમે વર્તમાન Red Hat પ્રવેશ સાથે કડી થયેલ ખાતા નંબર શોધી શકો
છો નીચેના પાનાંમાં પ્રવેશ કરીને:

http://www.redhat.com/support/

જો તમારી પાસે પહેલાથી જ Red Hat પ્રવેશ હોય કે જે અલગ ખાતા સાથે કડી થયેલ હોય તો પછી
આ ઈમેઈલમાં યાદી થયેલ એક વાપરો, અને તમે આ ઉમેદવારીઓની વ્યવસ્થા કરવા માટે આ ખાતાનો
ઉપયોગ કરવા ઈચ્છશો, Red Hat તેમને તમારા પર્યાપ્ત ખાતામાં પરિવહન કરી શકે છે.  મહેરબાની
કરીને તમારા વિસ્તારના Red Hat ગ્રાહક સેવા રજૂઆતકનો સંપર્ક કરો, નીચેની કડી પર
પૂરી પાડવામાં આવેલ સંપર્ક જાણકારીની મદદથી:

{3}

ખાતા સંચાલકો (સંસ્થા સંચાલક) માટે નોંધ: નવો વપરાશકર્તા તેમની ઉમેદવારીઓ
વાપરી શકે તે પહેલાં, તમારે તમારા ખાતા પરની ઉમેદવારીઓ જોવા અને તેની વ્યવસ્થા કરવા
માટેની મંજૂરી આપવી જ જોઈએ.  આના માટે એ જરૂરી છે કે વપરાશકર્તા સંચાલન ઉમેદવારી
તમારા ખાતા પર હાજર હોય.  જો જરૂરી હોય, તો મહેરબાની કરીને ઉપરની કડીને અનુસરો
અને તમારા વિસ્તારના Red Hat ગ્રાહક સેવા રજૂઆતકનો આ લક્ષણની અરજી કરવા માટે
સંપર્ક કરો.

Red Hat પસંદ કરવા બદલ તમારો આભાર.

સાદર,
Red Hat ખાતા વ્યવસ્થાપન ટીમ</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.unchanneledsystem.subject">
				<source>Your Red Hat system is not able to receive service</source>
				<target>તમારી Red Hat સિસ્ટમ સેવા મેળવવા માટે સમર્થ નથી</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.unchanneledsystem.body">
				<source>
Dear Red Hat Customer,

The following system has been associated with your Red Hat login and
account in the past day, but could not be entitled to @@PRODUCT_NAME@@
services.

{0}

There are several reasons why this may have occurred:

1) You recently reinstalled a system and are attempting to associate
   the system with an existing, active subscription. Please ensure you
   delete your existing system profile on @@PRODUCT_NAME@@.

2) The number of systems you have connected to @@PRODUCT_NAME@@ exceeds
   the number of active Red Hat subscriptions associated with your
   account.  This may be because your subscriptions have expired or
   you need to purchase a Red Hat subscription.

   To check the expiration dates of your existing Red Hat
   subscriptions, please visit:

   https://www.redhat.com/apps/support/

   Log in and click on View and manage your subscriptions link.

3) You recently installed a Red Hat product and your subscription
   number was not successfully activated. If you would like to try and
   activate your subscription again, please visit:

   https://www.redhat.com/activate

For additional questions, please contact a Red Hat Customer Service
representative at:

http://www.redhat.com/about/contact/directory.html#custservice

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.</source>
				<target>
પ્રિય Red Hat ગ્રાહક,

નીચેની સિસ્ટમ જૂના દિવસોમાં તમારા Red Hat પ્રવેશ અને ખાતા સાથે
સંકળાયેલ છે, પરંતુ @@PRODUCT_NAME@@ સેવાઓ સાથે ઉમેદવારી કરી
શકાયુ નહિં.

{0}

આ કેવી રીતે થયું છે તેના ઘણા કારણો હોઈ શકે:

૧) તમે તાજેતરમાં સિસ્ટમ પુનઃસ્થાપિત કરી હોય અને તમે સિસ્ટમને હાલની,
   સક્રિય ઉમેદવારી સાથે સાંકળવાનો પ્રયાસ કરી રહ્યા હોય. મહેરબાની કરીને ખાતરી કરો
   કે તમે @@PRODUCT_NAME@@ પરની તમારી હાલની સિસ્ટમ રૂપરેખા કાઢી નાંખો.

૨) @@PRODUCT_NAME@@ સાથે તમે જોડેલ સિસ્ટમોની સંખ્યા
   તમારા ખાતા સાથે સંકળાયેલ સક્રિય Red Hat ઉમેદવારીઓની સંખ્યા કરતાં
   વધી જાય.  આ કદાચ તમારી ઉમેદવારીઓની સમયમર્યાદા સમાપ્ત થઈ ગઈ છે તેના કારણે
   અથવા તમારે Red Hat ઉમેદવારી ખરીદવાની જરૂર છે તેના કારણે છે.

   તમારી હાલની Red Hat ઉમેદવારીઓની સમયસમાપ્તિ તારીખની ચકાસણી
   કરવા માટે, મહેરબાની કરીને મુલાકાત લો:

   https://www.redhat.com/apps/support/

   પ્રવેશ કરો અને તમારી ઉમેદવારીઓ જુઓ અને તેમની વ્યવસ્થા કરો કડી ક્લિક કરો.

૩) તમે તાજેતરમાં Red Hat ઉત્પાદન અને ઉમેદવારી સ્થાપિત કરી છે અને તમારો ઉમેદવારી ક્રમાંક સફળતાપૂર્વક
   સક્રિય કરાયેલ હતો નહિં. જો તમે ફરીથી પ્રયાસ કરવા માંગો અને તમારી ઉમેદવારી
   ફરીથી સક્રિય કરવા માંગો, તો મહેરબાની કરીને આની મુલાકાત લો:

   https://www.redhat.com/activate

વધારાના પ્રશ્નો માટે, મહેરબાની કરીને અંહિ Red Hat ગ્રાહક સેવા
રજૂઆતકનો સંપર્ક કરો:

http://www.redhat.com/about/contact/directory.html#custservice

@@PRODUCT_NAME@@ વાપરવા માટે તમારો આભાર.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.summary">
				<source>
@@PRODUCT_NAME@@ has determined that the following advisory is applicable to
one or more of the systems you have registered:

Complete information about this errata can be found at the following location:
     {0}

{1} - {2}
------------------------------------------------------------------------------
Summary:
{3}

{4}{5}{6}
{7}
------------------------------------------------------------------------------</source>
				<target>
@@PRODUCT_NAME@@ એ નક્કી કર્યું છે કે નીચેની સલાહ એ તમે રજીસ્ટર કરેલ એક અથવા વધુ
સિસ્ટમોને લાગુ પાડી શકાય તેમ છે:

આ ત્રુટિસૂચી વિશેની સંપૂર્ણ જાણકારી નીચેના સ્થાનેથી શોધી શકાશે:
     {0}

{1} - {2}
------------------------------------------------------------------------------
સાર:
{3}

{4}{5}{6}
{7}
------------------------------------------------------------------------------</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.affectedheader">
				<source>
---------------------
Affected Systems List
---------------------
This Errata Advisory may apply to the systems listed below. If you know that
this errata does not apply to a system listed, it might be possible that the
package profile for that server is out of date. In that case you should run
'up2date -p' (RHEL 4 and below) or 'rhn-profile-sync' (RHEL 5 and above) as root on the system in question to refresh your software profile.</source>
				<target>
---------------------
અસરગ્રસ્ત સિસ્ટમોની યાદી
---------------------
ત્રુટિસૂચી સલાહ નીચે યાદી થયેલ સિસ્ટમોને લાગુ પડશે. જો તમને ખબર હોય કે
આ ત્રુટિસૂચી યાદી થયેલ સિસ્ટમને લાગુ પડે નહિં, તો એ પણ શક્ય છે કે તે
સર્વર માટેની પેકેજ રૂપરેખા જૂની થઈ ગયેલ હશે. આ કિસ્સામાં તમારે સિસ્ટમ પર
તમારી સોફ્ટવેર રૂપરેખા તાજી કરવા માટે 'up2date -p' (RHEL 4 અને નીચેની આવૃત્તિમાં) અથવા 'rhn-profile-sync' (RHEL 5 અને ઉપરની આવૃત્તિમાં) રુટ તરીકે ચલાવવું જોઈએ.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.onesystem">
				<source>
There is 1 affected system registered in 'Overview' (only systems for
which you have explicitly enabled Errata Alerts are shown).</source>
				<target>
'સારાંશ' માં એક અસરગ્રસ્ત સિસ્ટમ રજીસ્ટર થયેલ છે
(માત્ર એ જ સિસ્ટમો કે જેના માટે તમે અલગથી ત્રુટિસૂચી ચેતવણીઓ સક્રિય કરેલ છે તે બતાવાયેલ છે).</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.numsystems">
				<source>
There are {0} affected systems registered in 'Overview' (only systems for
which you have explicitly enabled Errata Alerts are shown).</source>
				<target>
'સારાંશ' માં {0} અસરગ્રસ્ત સિસ્ટમો રજીસ્ટર થયેલ છે
(માત્ર એ જ સિસ્ટમો કે જેના માટે તમે અલગથી ત્રુટિસૂચી ચેતવણીઓ સક્રિય કરેલ છે તે બતાવાયેલ છે).</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.affected">
				<source>
Release    Arch       Profile Name
---------- ---------- ---------------------------------------------
{0}

You may address the issues outlined in this advisory in two ways:

     - select your server name by clicking on its name from the list
       available at the following location, and then schedule an
       errata update for it:
           {1}

     - run the Update Agent on each affected server.</source>
				<target>
પ્રકાશન    આર્કિટેક્ચર       રૂપરેખા નામ
---------- ---------- ---------------------------------------------
{0}

તમે આ સલાહમાં દર્શાવાયેલ મુદ્દાઓ બે રીતે સંબોધી શકશો:

     - નીચેના સ્થાને ઉપલબ્ધ યદીમાંથી તેના નામ પર ક્લિક કરીને
       તમારું સર્વર નામ પસંદ કરો, અને પછી તેના માટે ત્રુટિસૂચી
       સુધારો સુનિશ્ચિત કરો:
           {1}

     - દરેક અસરગ્રસ્ત સર્વર પર સુધારા એજન્ટ ચલાવો.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.preferences">
				<source>
Changing Notification Preferences
---------------------------------
To enable/disable your Errata Alert preferences globally please log in to @@PRODUCT_NAME@@
and navigate from "Overview" / "Your Account" to the "Preferences" tab.

        URL: {0}

You can also enable/disable notification on a per system basis by selecting an
individual system from the "Systems List". From the individual system view
click the "Details" tab.

{1}
{2}</source>
				<target>
સૂચન પસંદગીઓ બદલવાનું
---------------------------------
તમારા ત્રુટિસૂચી ચેતવણી પસંદગીઓ વૈશ્વિક રીતે સક્રિય/નિષ્ક્રિય કરવા માટે મહેરબાની કરીને @@PRODUCT_NAME@@ માં પ્રવેશ કરો
અને "સારાંશ" / "તમારું ખાતુ" ને "પસંદગીઓ" ટેબમાંથી ખોળો.

        URL: {0}

તમે "સિસ્ટમ યાદી" માંથી વ્યક્તિગત સિસ્ટમ પસંદ કરીને એક સિસ્ટમ પ્રતિના
આધારે પણ સૂચન સક્રિય/નિષ્ક્રિય કરી શકો છો. વ્યક્તિગત સિસ્ટમ દેખાવમાંથી
"વિગતો" ટેબ ક્લિક કરો.

{1}
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="dailysummary.email.subject">
				<source>@@PRODUCT_NAME@@ Daily Status Report for {0}</source>
				<target>{0} માટે @@PRODUCT_NAME@@ દૈનિક પરિસ્થિતિ અહેવાલ</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="dailysummary.email.body">
				<source>This is the @@PRODUCT_NAME@@ Status Report for your account {0}, as of {1}.

This email will be sent when any of the following apply:

1.  The system fails to check in with @@PRODUCT_NAME@@ within a 24-hour window.
2.  The system registers scheduled action activity.

{2}
{3}
Disabling this email:
----------------------

To learn how to disable this email for systems:

https://{4}/rhn/help/reference/en-US/s1-sm-your-rhn.jsp


Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{5}
{6}</source>
				<target>આ તમારા ખાતા {0} માટે @@PRODUCT_NAME@@ પરિસ્થિતિ અહેવાલ છે, {1} ની જેમ.

આ ઈમેઈલ મોકલવામાં આવશે જ્યારે નીચેનામાંનો કોઈપણ સ્પષ્ટ થયેલ સિસ્ટમોને લાગુ પાડવામાં આવશે:

૧.  ૨૪-કલાક વિન્ડોમાં સિસ્ટમ @@PRODUCT_NAME@@ સાથે ચકાસણી કરવામાં નિષ્ફળ જાય.
૨.  સિસ્ટમ સુનિશ્ચિત ક્રિયા રજીસ્ટર કરે.

{2}
{3}
આ ઈમેઈલ નિષ્ક્રિય કરી રહ્યા છીએ:
----------------------

સિસ્ટમો માટે આ ઈમેઈલ કેવી રીતે નિષ્ક્રિય કરવો તે શીખવા માટે:

https://{4}/rhn/help/reference/en/s1-sm-your-rhn.jsp


@@PRODUCT_NAME@@ વાપરવા બદલ તમારો આભાર.
{5}
{6}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.notice.body">
				<source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through @@PRODUCT_NAME@@.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click through the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL:

{0}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{1}
{2}</source>
				<target>
પ્રિય @@PRODUCT_NAME@@ વપરાશકર્તા,

આ ઈમેઈલ તમારું ઈમેઈલ સરનામું માન્ય કરવા માટે મોકલવામાં
આવે છે જે તમે તમારા Red Hat પ્રવેશ સાથે પૂરું પાડેલ છે. તમારો Red Hat પ્રવેશ, સક્રિય
Red Hat ઉમેદવારીના જોડાણ સાથે, તમને @@PRODUCT_NAME@@ મારફતે સિસ્ટમો વ્યવસ્થાપન
ક્ષમતાઓ માટે વપરાશ પૂરો પાડે છે.

તમારા Red Hat પ્રવેશ સાથે સંકળાયેલ ખાતા જાણકારીની
સુરક્ષાની ખાતરી કરવા માટે, નીચેની કડી મારફતે ક્લિક કરવા માટે મહેરબાની કરીને થોડી
ક્ષણો લો અને ચકાસો કે અમારી પાસે યોગ્ય ઈમેઈલ સરનામું છે. જો તમે તમારા ઈમેઈલ
સરનામાની ખાતરી કરો નહિં, તો તમારો
Red Hat પ્રવેશ તે પ્રમાણે નિષ્ક્રિય થઈ જશે.

તમારા ઈમેઈલ સરનામાની ખાતરી કરવા માટે, મહેરબાની કરીને નીચેની URL ની મુલાકાત લો:

{0}

@@PRODUCT_NAME@@ વાપરવા બદલ તમારો આભાર.
{1}
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.notice.subject">
				<source>Red Hat login Email Verification</source>
				<target>Red Hat પ્રવેશ ઈમેઈલ ચકાસણી</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.warning.body">
				<source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through @@PRODUCT_NAME@@.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click through the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

Please note that this is a final notice.  If you do not click through
this URL within the next 2 days, your Red Hat login will deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL:

{0}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{1}
{2}</source>
				<target>
પ્રિય @@PRODUCT_NAME@@ વપરાશકર્તા,

આ ઈમેઈલ તમારું ઈમેઈલ સરનામું માન્ય કરવા માટે મોકલવામાં
આવે છે જે તમે તમારા Red Hat પ્રવેશ સાથે પૂરું પાડેલ છે. તમારો Red Hat પ્રવેશ, સક્રિય
Red Hat ઉમેદવારીના જોડાણ સાથે, તમને @@PRODUCT_NAME@@ મારફતે સિસ્ટમો વ્યવસ્થાપન
ક્ષમતાઓ માટે વપરાશ પૂરો પાડે છે.

તમારા Red Hat પ્રવેશ સાથે સંકળાયેલ ખાતા જાણકારીની
સુરક્ષાની ખાતરી કરવા માટે, નીચેની કડી મારફતે ક્લિક કરવા માટે મહેરબાની કરીને થોડી
ક્ષણો લો અને ચકાસો કે અમારી પાસે યોગ્ય ઈમેઈલ સરનામું છે. જો તમે તમારા ઈમેઈલ
સરનામાની ખાતરી કરો નહિં, તો તમારો Red Hat પ્રવેશ તે પ્રમાણે નિષ્ક્રિય થઈ જશે.

તમારા ઈમેઈલ સરનામાની ખાતરી કરવા માટે, મહેરબાની કરીને નીચેની URL ની મુલાકાત લો:

{0}

@@PRODUCT_NAME@@ વાપરવા બદલ તમારો આભાર.
{1}
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.warning.subject">
				<source>Red Hat Login Email Verification, Final Notice</source>
				<target>Red Hat પ્રવેશ ઈમેઈલ ચકાસણી, છેલ્લી સૂચના</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.graceperiod.subject">
				<source>Red Hat @@PRODUCT_NAME@@ Server Certificate expiration warning</source>
				<target>@@PRODUCT_NAME@@ સર્વર પ્રમાણપત્ર સમયસમાપ્તિ ચેતવણી</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.graceperiod.body">
				<source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is being sent to you to inform you that your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate
has expired on your local satellite {0}. After {1} day(s) the systems
management services provided by your @@PRODUCT_NAME@@ Server will become inaccessible.
Please contact your regional Red Hat Customer  Service Representative for information
on how to renew your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate.

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
--the @@PRODUCT_NAME@@ Team</source>
				<target>
પ્રિય @@PRODUCT_NAME@@ વપરાશકર્તા,

આ ઈમેઈલ તમને એ સૂચવવા માટે મોકલવામાં આવ્યો છે કે તમારું @@PRODUCT_NAME@@ પ્રમાણપત્ર
તમારા સ્થાનિક સેટેલાઈટ {0} પર નિવૃત્ત થઈ ગયેલ છે. {1} દિવસ(ઓ) પછી સિસ્ટમો
વ્યવસ્થાપન સેવાઓ કે જે તમારા @@PRODUCT_NAME@@ સર્વર દ્વારા પૂરી પાડવામાં આવે છે તે અસુલભ બની જાય છે.
તમારા @@PRODUCT_NAME@@ પ્રમાણપત્રનું રીન્યુ કરવા માટે મહેરબાની કરીને તમારા વિસ્તારના Red Hat
ગ્રાહક સેવા રજૂઆતકનો સંપર્ક કરો.

@@PRODUCT_NAME@@ વાપરવા બદલવા માટે તમારો આભાર.
--@@PRODUCT_NAME@@ ટીમ</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.expired.subject">
				<source>Red Hat satellite certificate expiration notice</source>
				<target>Red Hat સેટેલાઈટ પ્રમાણપત્ર સમયસમાપ્તિ સૂચન</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.expired.body">
				<source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is being sent to you to inform you that your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate
has expired on your local satellite {0}. The system management services will be inaccessible
until your certificate is renewed. Please contact your regional Red Hat
Customer Service Representative for information on how to renew your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate.


Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
--the @@PRODUCT_NAME@@ Team</source>
				<target>
પ્રિય @@PRODUCT_NAME@@ વપરાશકર્તા,

આ ઈમેઈલ તમને એ સૂચવવા માટે મોકલવામાં આવ્યો છે કે તમારું @@PRODUCT_NAME@@ પ્રમાણપત્ર
તમારા સ્થાનિક સેટેલાઈટ {0} પર નિવૃત્ત થઈ ગયેલ છે. જ્યાં સુધી તમારું પ્રમાણપત્ર પુનઃનવું થઈ જાય નહિં ત્યાં સુધી
સિસ્ટમ વ્યવસ્થાપન સેવાઓ અસુલભ બની જશે. કેવી રીતે તમારું સેટેલાઈટ પ્રમાણપત્ર પુનઃનવું કરવું તેની જાણકારી માટે
મહેરબાની કરીને તમારા વિસ્તારના Red Hat ગ્રાહક સેવા રજૂઆતકનો સંપર્ક કરો.


@@PRODUCT_NAME@@ વાપરવા બદલ તમારો આભાર.
--@@PRODUCT_NAME@@ ટીમ</target>
			</trans-unit>
		</body>
	</file>
</xliff>
