<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<xliff version="1.1" xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.1">
	<file source-language="en-US" target-language="pa-IN" datatype="po" original="en-US/template.xliff">
		<body>
			<trans-unit id="email.verify.subject">
				<source>@@PRODUCT_NAME@@ login Email Verification</source>
				<target>@@PRODUCT_NAME@@ ਲਾਗਇਨ ਈ-ਮੇਲ ਜਾਂਚ</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verify.body">
				<source>Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through @@PRODUCT_NAME@@.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL:

{0}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{1}

{2}</source>
				<target>ਪਿਆਰੇ @@PRODUCT_NAME@@ ਉਪਭੋਗੀ,

ਇਹ ਈਮੇਲ ਤੁਹਾਡੇ Red Hat ਲਾਗਇਨ ਲਈ ਤੁਹਾਡੇ ਵਲੋਂ ਦਿੱਤੇ ਗਏ
ਈ-ਮੇਲ ਸਿਰਨਾਵੇਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰਨ ਲਈ ਭੇਜੀ ਗਈ ਹੈ। ਤੁਹਾਡਾ Red Hat
ਲਾਗਿੰਨ, ਇੱਕ ਸਰਗਰਮ Red Hat ਮੈਂਬਰੀ ਦੇ ਨਾਲ, ਤੁਹਾਨੂੰ @@PRODUCT_NAME@@
ਉੱਤੇ ਸਿਸਟਮ ਪਰਬੰਧਨ ਲਈ ਪਹੁੰਚ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।

ਆਪਣੇ Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਨਾਲ ਸਬੰਧ ਖਾਤਾ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਲੈਣ
ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੇ ਸਬੰਧ ਨੂੰ ਖੋਲੋ ਤਾਂ ਕਿ ਸਾਡੇ ਕੋਲ ਤੁਹਾਡਾ ਠੀਕ
ਈ-ਮੇਲ ਸਿਰਨਾਵਾਂ ਹੋਵੇ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਈ-ਮੇਲ ਸਿਰਾਨਵੇਂ ਦੀ ਪੁਸ਼ਟੀ ਨਾ
ਕੀਤੀ ਤਾਂ, ਤੁਹਾਡਾ Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਆਖਰਕਾਰ
ਅਯੋਗ ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਜਾਵੇਗਾ।

ਆਪਣੇ ਈ-ਮੇਲ ਸਿਰਨਾਵੇਂ ਦੀ ਪੁਸ਼ਟੀ ਕਰਨ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਹੇਠ ਦਿੱਤੇ URL ਨੂੰ ਖੋਲੋ:

{0}

@@PRODUCT_NAME@@ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਲਈ ਧੰਨਵਾਦ।
{1}

{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccount.subject">
				<source>Your @@PRODUCT_NAME@@ Account is ready</source>
				<target>ਤੁਹਾਡਾ @@PRODUCT_NAME@@ ਖਾਤਾ ਤਿਆਰ ਹੈ</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccountbycreator.body">
				<source>Hello,

A Red Hat login has been created for you by {0} {1}. Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on @@PRODUCT_NAME@@.

  Red Hat login: {2}
       Password: {3}
         e-mail: {4}

  {5}

Important: Please change your password upon logging in.

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{6}</source>
				<target>ਜੀ ਆਇਆਂ ਨੂੰ,

ਇੱਕ Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਤੁਹਾਡੇ ਲਈ {0} {1} ਰਾਹੀਂ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ। ਤੁਹਾਡਾ
Red Hat ਲਾਗਿੰਨ, ਇੱਕ ਸਰਗਰਮ Red Hat ਮੈਂਬਰੀ ਦੇ ਨਾਲ, ਤੁਹਾਨੂੰ @@PRODUCT_NAME@@
ਉੱਤੇ ਸਿਸਟਮ ਪਰਬੰਧਨ ਲਈ ਪਹੁੰਚ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।

  Red Hat ਲਾਗਿੰਨ: {2}
       ਗੁਪਤ-ਕੋਡ: {3}
       ਈ-ਮੇਲ:{4}

  {5}

ਖਾਸ: ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਲਾਗਿੰਨ ਕਰਨ ਉਪਰੰਤ ਆਪਣਾ ਗੁਪਤ-ਕੋਡ ਤਬਦੀਲ ਕਰ ਲਵੋਂ।

@@PRODUCT_NAME@@ ਵਰਤਣ ਲਈ ਸ਼ੁਕਰੀਆ।
{6}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccount.body">
				<source>Hello,

A Red Hat login has been created for you. Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on @@PRODUCT_NAME@@.

  Red Hat login: {0}
       Password: {1}
         e-mail: {2}

  {3}

Important: Please change your password upon logging in.

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{4}</source>
				<target>ਜੀ ਆਇਆਂ ਨੂੰ,

ਇੱਕ Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਤੁਹਾਡੇ ਲਈ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ। ਤੁਹਾਡਾ
Red Hat ਲਾਗਿੰਨ, ਇੱਕ ਸਰਗਰਮ Red Hat ਮੈਂਬਰੀ ਦੇ ਨਾਲ, ਤੁਹਾਨੂੰ @@PRODUCT_NAME@@
ਉੱਤੇ ਸਿਸਟਮ ਪਰਬੰਧਨ ਲਈ ਪਹੁੰਚ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।

  Red Hat ਲਾਗਿੰਨ: {0}
       ਗੁਪਤ-ਕੋਡ: {1}
       ਈ-ਮੇਲ:{2}

  {3}

ਖਾਸ: ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਲਾਗਿੰਨ ਕਰਨ ਉਪਰੰਤ ਆਪਣਾ ਗੁਪਤ-ਕੋਡ ਤਬਦੀਲ ਕਰ ਲਵੋਂ।

@@PRODUCT_NAME@@ ਵਰਤਣ ਲਈ ਸ਼ੁਕਰੀਆ।
{4}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newaccount.pam.body">
				<source>Hello,

A Red Hat login has been created for you by {0} {1}.  Your
Red Hat login, in combination with an active Red Hat subscription,
provides you with access to manage systems on @@PRODUCT_NAME@@.

  Red Hat login: {2}
         e-mail: {4}

  {5}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{6}</source>
				<target>ਜੀ ਆਇਆਂ ਨੂੰ,

ਇੱਕ Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਤੁਹਾਡੇ ਲਈ {0} {1} ਰਾਹੀਂ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ। ਤੁਹਾਡਾ
Red Hat ਲਾਗਿੰਨ, ਇੱਕ ਸਰਗਰਮ Red Hat ਮੈਂਬਰੀ ਦੇ ਨਾਲ, ਤੁਹਾਨੂੰ @@PRODUCT_NAME@@
ਉੱਤੇ ਸਿਸਟਮ ਪਰਬੰਧਨ ਲਈ ਪਹੁੰਚ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।

  Red Hat ਲਾਗਿੰਨ: {2}
         ਈ-ਮੇਲ:{4}

  {5}

@@PRODUCT_NAME@@ ਵਰਤਣ ਲਈ ਸ਼ੁਕਰੀਆ।
{6}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.subject">
				<source>@@PRODUCT_NAME@@ User Created: {0} ({1}, {2} &lt;{3}&gt;)</source>
				<target>@@PRODUCT_NAME@@ ਉਪਭੋਗੀ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ: {0} ({1}, {2} &lt;{3}&gt;)</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.body">
				<source>Hello,

A new user has been added to your account.

{0}

To see all the active users and Red Hat logins associated with your account,
please visit:

  {1}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{2}</source>
				<target>ਜੀ ਆਇਆਂ ਨੂੰ,

ਤੁਹਾਡੇ ਖਾਤੇ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਨਵਾਂ ਉਪਭੋਗੀ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।

{0}

ਤੁਹਾਡੇ ਖਾਤੇ ਨਾਲ ਸਬੰਧ ਸਭ ਸਰਗਰਮ ਉਪਭੋਗੀ ਅਤੇ Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਵੇਖਣ ਲਈ
ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਵੇਖੋ:

  {1}

@@PRODUCT_NAME@@ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਲਈ ਸ਼ੁਕਰੀਆ।
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.user.deleted.subject">
				<source>@@PRODUCT_NAME@@ Account Deactivated: {0}</source>
				<target>@@PRODUCT_NAME@@ ਖਾਤਾ ਨਾ-ਸਰਗਰਮ: {0}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.user.deleted.body">
				<source>
The Red Hat login {0} has been deactivated in response to your request.

Thank you for contacting Red Hat.</source>
				<target>
Red Hat ਲਾਗਿੰਨ {0} ਨੂੰ ਤੁਹਾਡੀ ਮੰਗ ਉੱਤੇ ਨਾ-ਸਰਗਰਮ ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।

Red Hat ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰਨ ਲਈ ਧੰਨਵਾਦ ਹੈ।</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.subject">
				<source>Red Hat login creation request</source>
				<target>Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਬਣਾਉਣ ਬੇਨਤੀ</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.footer">
				<source>
For additional information in German language, please visit our Website:
{0}</source>
				<target>
ਜਰਮਨ ਭਾਸ਼ਾ ਵਿੱਚ ਵਧੇਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਸਾਈਟ ਵੇਖੋ:
{0}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.footer2">
				<source>
For French, click here: {0}</source>
				<target>
ਫਰੈਂਚ ਲਈ, ਇੱਥੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰੋ: {0}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.newuser.bala.body">
				<source>
Dear Red Hat Customer,

You were recently named on an order for new Red Hat subscriptions.  These
subscriptions are now available in the following account:

  Customer Name : {0}
  Account Number: {1}

You can click on the link below to create a new Red Hat Login for this account
and obtain access to your subscriptions:

{2}

If you are not the technical manager who will utilize the Red Hat subscription
services purchased, please forward this email to the appropriate user within
your organization.  If they do not already have a Red Hat Login, that user may
follow the link above to establish a new one.

If you already have a login and it is linked to the above account, then no
action is required.  You can find the account number linked to an existing Red
Hat Login by logging into the following page:

http://www.redhat.com/support/

If you already have a Red Hat Login that is linked to a different account than
the one listed on this email, and would like to use that account to manage these
subscriptions, Red Hat can transfer them to your desired account.  Please
contact your regional Red Hat Customer Service Representative, using the contact
information provided at the following link:

{3}

Note to the Account Administrator (Organization Administrator): Before a new
user can access subscriptions, you must grant them the ability to see and manage
the subscriptions on your account.  This requires that a User Administration
entitlement exist on your account.  If required, please follow the link above
and contact your regional Red Hat Customer Service Representative to request
this feature.

Thank you for choosing Red Hat.

Sincerely,
Red Hat Account Management Team</source>
				<target>
ਪਿਆਰੇ Red Hat ਦੇ ਗਾਹਕ,

ਤੁਹਾਡਾ ਨਾਂ ਹੁਣੇ ਹੀ ਨਵੀਂ Red Hat ਮੈਂਬਰੀ ਲਈ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਇਆ ਹੈ।  ਇਹ
ਮੈਬਰੀਆਂ ਹੁਣ ਹੇਠਲੇ ਖਾਤਿਆਂ ਤੇ ਉਪਲੱਬਧ ਹੋਣਗੀਆਂ:

  ਗਾਹਕ ਨਾਂ : {0}
  ਖਾਤਾ ਨੰ: {1}

ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਖਾਤੇ ਲਈ ਨਵਾਂ Red Hat ਲਾਗਇਨ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਹੇਠਲੇ ਸੰਬੰਧ ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ
ਅਤੇ ਆਪਣੀ ਮੈਂਬਰੀ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ:

{2}

ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਤਕਨੀਕੀ ਮੈਨੇਜਰ ਨਹੀਂ ਹੋ ਜੋ ਖਰੀਦੀਆਂ ਹੋਈਆਂ Red Hat ਮੈਂਬਰੀ
ਸੇਵਾਵਾਂ ਵਰਤੇਗਾ, ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਇਸ ਈ-ਮੇਲ ਨੂੰ ਆਪਣੇ ਸੰਗਠਨ ਵਿੱਚ ਅਨੁਸਾਰੀ
ਉਪਭੋਗੀ ਵੱਲ ਭੇਜੋ। ਜੇ ਉਹਨਾਂ ਕੋਲ ਪਹਿਲਾਂ Red Hat ਲਾਗਇਨ ਨਹੀਂ ਹੈ, ਉਸ ਉਪਭੋਗੀ ਨੂੰ
ਨਵਾਂ ਉਪਭੋਗੀ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਹੇਠਲਾ ਸੰਬੰਧ ਵੇਖਣਾ ਪੈ ਸਕਦਾ ਹੈ।

ਜੇ ਤੁਹਾਡੇ ਕੋਲ ਪਹਿਲਾਂ ਹੀ ਲਾਗਇਨ ਹੈ ਅਤੇ ਇਹ ਉੱਪਰਲੇ ਖਾਤੇ ਨਾਲ ਜੁੜਿਆ ਹੈ, ਤਾਂ ਕਿਸੇ
ਕਾਰਵਾਈ ਦੀ ਜਰੂਰਤ ਨਹੀਂ।  ਤੁਸੀਂ ਮੌਜੂਦਾ Red Hat ਲਾਗਇਨ ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਿਤ ਖਾਤਾ ਨੰਬਰ ਹੇਠਲੇ ਸਫੇ ਤੇ
ਲਾਗਇਨ ਕਰਕੇ ਲੱਭ ਸਕਦੇ ਹੋ:

http://www.redhat.com/support/

ਜੇ ਤੁਹਾਡੇ ਕੋਲ ਪਹਿਲਾਂ ਹੀ Red Hat ਲਾਗਇਨ ਹੈ ਜੋ ਇਸ ਈ-ਮੇਲ ਵਿੱਚ ਦਿੱਤੇ ਖਾਤਿਆਂ ਤੋਂ ਵੱਖਰੇ
ਖਾਤੇ ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਿਤ ਹੈ, ਅਤੇ ਉਹਨਾਂ ਮੈਂਬਰੀਆਂ ਦੇ ਪਰਬੰਧਨ ਲਈ ਇਸ ਨੂੰ ਵਰਤਣਾ
ਚਾਹੁੰਦਾ ਹੈ, Red Hat ਉਹਨਾਂ ਨੂੰ ਤੁਹਾਡੀ ਪਸੰਦ ਦੇ ਖਾਤੇ ਵਿੱਚ ਤਬਦੀਲ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ।  ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ
ਆਪਣੇ ਅਸਲੀ Red Hat ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਜਿੰਮੇਵਾਰ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ,
ਹੇਠਲੇ ਸੰਬੰਧ ਤੇ ਦਿੱਤਾ ਜਾਣਕਾਰੀ ਵਰਤ ਕੇ:

{3}

ਆਪਣੇ ਖਾਤਾ ਪਰਬੰਧਕ (ਸੰਗਠਨ ਪਰਬੰਧਕ) ਨੂੰ ਦੱਸੋ: ਨਵੇਂ ਉਪਭੋਗੀ ਦੁਆਰਾ ਮੈਂਬਰੀ
ਵਰਤਣ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ, ਉਹਨਾਂ ਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ ਖਾਤਿਆਂ ਵਾਲੀ ਮੈਂਬਰੀ ਵੇਖਣ ਲਈ ਮਨਜੂਰੀ ਦੇਣੀ
ਜਰੂਰੀ ਹੈ।  ਇਸ ਲਈ ਤੁਹਾਡੇ ਖਾਤੇ ਉੱਪਰ ਉਪਭੋਗੀ ਪਰਬੰਧਨ
ਇੰਟਾਈਟਲਮੈਂਟ ਦੀ ਜਰੂਰਤ ਹੈ।  ਜੋ ਲੋੜ ਪਵੇ ਤਾਂ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਉੱਪਰ ਦਿੱਤਾ ਸੰਬੰਧ ਵੇਖੋ
ਅਤੇ ਇਸ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਲਈ ਆਪਣੇ ਅਸਲੀ Red Hat ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਜਿੰਮੇਵਾਰ
ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ।

Red Hat ਚੁਣਨ ਲਈ ਤੁਹਾਡਾ ਧੰਨਵਾਦ।

ਸੁਭਚਿੰਤਕ,
Red Hat ਖਾਤਾ ਪਰਬੰਧਕ ਟੀਮ</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.unchanneledsystem.subject">
				<source>Your Red Hat system is not able to receive service</source>
				<target>ਤੁਹਾਡਾ Red Hat ਸਿਸਟਮ ਸੇਵਾ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਦੇ ਯੋਗ ਨਹੀਂ ਹੈ।</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.unchanneledsystem.body">
				<source>
Dear Red Hat Customer,

The following system has been associated with your Red Hat login and
account in the past day, but could not be entitled to @@PRODUCT_NAME@@
services.

{0}

There are several reasons why this may have occurred:

1) You recently reinstalled a system and are attempting to associate
   the system with an existing, active subscription. Please ensure you
   delete your existing system profile on @@PRODUCT_NAME@@.

2) The number of systems you have connected to @@PRODUCT_NAME@@ exceeds
   the number of active Red Hat subscriptions associated with your
   account.  This may be because your subscriptions have expired or
   you need to purchase a Red Hat subscription.

   To check the expiration dates of your existing Red Hat
   subscriptions, please visit:

   https://www.redhat.com/apps/support/

   Log in and click on View and manage your subscriptions link.

3) You recently installed a Red Hat product and your subscription
   number was not successfully activated. If you would like to try and
   activate your subscription again, please visit:

   https://www.redhat.com/activate

For additional questions, please contact a Red Hat Customer Service
representative at:

http://www.redhat.com/about/contact/directory.html#custservice

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.</source>
				<target>
ਪਿਆਰੇ Red Hat ਗਾਹਕ,

ਪਿਛਲੇ ਦਿਨਾਂ ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਡੇ Red Hat ਲਾਗ-ਇਨ ਅਤੇ ਖਾਤੇ ਨਾਲ
ਹੇਠ ਦਿੱਤੇ ਸਿਸਟਮ ਸਬੰਧਿਤ ਹੋ ਗਏ ਹਨ, ਪਰ @@PRODUCT_NAME@@ ਸੇਵਾਵਾਂ ਨਾਲ
ਇਨਟਾਈਟਲਮੈਂਟ ਨਹੀਂ ਕੀਤੇ ਜਾ ਸਕਦੇ ਹਨ।

{0}

ਇਹ ਹੋਣ ਦੇ ਕਈ ਕਾਰਨ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹਨ:

1) ਤੁਸੀਂ ਹੁਣੇ ਇੱਕ ਸਿਸਟਮ ਮੁੜ-ਇੰਸਟਾਲ ਕੀਤਾ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਉਸ ਨੂੰ ਇੱਕ ਮੌਜੂਦਾ, ਸਰਗਰਮ
   ਮੈਂਬਰੀ ਨਾਲ ਸਬੰਧਿਤ ਕਰਨ ਦੀ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕੀਤੀ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਓ ਕਿ
   @@PRODUCT_NAME@@ ਤੋਂ ਮੌਜੂਦਾ ਸਿਸਟਮ ਪਰੋਫਾਇਲ ਹਟਾ ਦਿੱਤਾ ਹੈ

2) ਤੁਹਾਡੇ ਵਲੋਂ @@PRODUCT_NAME@@ ਨਾਲ ਜੁੜੇ ਸਿਸਟਮਾਂ ਦੀ ਗਿਣਤੀ ਤੁਹਾਡੇ ਖਾਤੇ ਨਾਲ
   ਸਬੰਧਿਤ ਸਰਗਰਮ Red Hat ਮੈਂਬਰੀਆਂ ਦੀ ਗਿਣਤੀ ਵੱਧ ਗਈ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ
    ਇਹ ਤੁਹਾਡੀ ਮੈਂਬਰੀ ਦੀ ਮਿਆਦ ਖਤਮ ਹੋਣ ਕਰਕੇ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਜਾਂ
   ਤੁਹਾਨੂੰ Red Hat ਮੈਂਬਰੀ ਖਰੀਦਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ।

   ਆਪਣੀ ਮੌਜੂਦਾ Red Hat ਮੈਂਬਰੀ ਦੀ ਮਿਆਦ ਵੇਖਣ ਲਈ
   ਵੇਖੋ:

   https://www.redhat.com/apps/support/

   ਲਾਗ-ਇਨ ਕਰੋ ਅਤੇ ਆਪਣੀ ਮੈਂਬਰੀ ਸਬੰਧ ਨੂੰ ਵੇਖੋ।

3) ਤੁਸੀਂ ਹੁਣ ਇੱਕ Red Hat ਉਤਪਾਦ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕੀਤਾ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੀ ਮੈਂਬਰੀ ਗਿਣਤੀ
   ਸਫ਼ਲਤਾਪੂਰਕ ਸਰਗਰਮ ਨਹੀਂ ਹੋ ਸਕੀ ਹੈ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੀ ਮੈਂਬਰੀ ਨੂੰ ਮੁੜ ਸਰਗਰਮ ਕਰਨੀ ਦੀ
   ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰਨੀ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਵੇਖੋ:

   https://www.redhat.com/activate

ਹੋਰ ਸਵਾਲਾਂ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ Red Hat ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਪ੍ਰਤੀਨਿਧ
ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ:

http://www.redhat.com/about/contact/directory.html#custservice

@@PRODUCT_NAME@@ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਲਈ ਧੰਨਵਾਦ।</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.summary">
				<source>
@@PRODUCT_NAME@@ has determined that the following advisory is applicable to
one or more of the systems you have registered:

Complete information about this errata can be found at the following location:
     {0}

{1} - {2}
------------------------------------------------------------------------------
Summary:
{3}

{4}{5}{6}
{7}
------------------------------------------------------------------------------</source>
				<target>
@@PRODUCT_NAME@@ ਤੋਂ ਪਤਾ ਲੱਗਾ ਹੈ ਕਿ ਹੇਠਲੀ ਸਲਾਹ ਤੁਹਾਡੇ ਇੱਕ ਜਾਂ
ਜਿਆਦਾ ਰਜਿਸਟਰ ਸਿਸਟਮਾਂ ਉੱਪਰ ਲਾਗੂ ਹੁੰਦੀ ਹੈ:

ਇਸ ਇਰੱਟਾ ਬਾਰੇ ਮੁਕੰਮਲ ਜਾਣਕਾਰੀ ਹੇਠਲੀ ਸਥਿਤੀ ਤੇ ਲੱਭੀ ਜਾ ਸਕਦੀ ਹੈ:
     {0}

{1} - {2}
------------------------------------------------------------------------------
ਸੰਖੇਪ:
{3}

{4}{5}{6}
{7}
------------------------------------------------------------------------------</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.affectedheader">
				<source>
---------------------
Affected Systems List
---------------------
This Errata Advisory may apply to the systems listed below. If you know that
this errata does not apply to a system listed, it might be possible that the
package profile for that server is out of date. In that case you should run
'up2date -p' (RHEL 4 and below) or 'rhn-profile-sync' (RHEL 5 and above) as root on the system in question to refresh your software profile.</source>
				<target>
---------------------
ਪ੍ਰਭਾਵੀ ਸਿਸਟਮ ਸੂਚੀ
---------------------
ਇਹ ਇਰੱਟਾ ਜਾਣਕਾਰੀ ਹੇਠਾਂ ਵੇਖਾਏ ਸਿਸਟਮਾਂ ਉੱਪਰ ਲਾਗੂ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ। ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਇਹ ਜਾਣਦੇ ਹੋ
ਕਿ ਇਹ ਇਰੱਟਾ ਵੇਖਾਏ ਸਿਸਟਮ ਤੇ ਲਾਗੂ ਨਹੀਂ ਹੁੰਦਾ, ਤਾਂ ਇਹ ਸੰਭਵ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਕਿ
ਸਰਵਰ ਲਈ ਪੈਕੇਜ ਪਰੋਫਾਈਲ ਦੀ ਮਿਆਦ ਪੁੱਗ ਚੁੱਕੀ ਹੈ। ਅਜਿਹੇ ਸਮੇਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪਰਬੰਧਕ ਦੇ ਤੌਰ ਤੇ
'up2date -p' (RHEL 4 ਅਤੇ ਪੁਰਾਣੇ) ਜਾਂ 'rhn-profile-sync' (RHEL 5 ਅਤੇ ਨਵੇਂ) ਚਲਾਉਣੀ ਚਾਹੀਦੀ ਹੈ ਤਾਂ ਤੁਹਾਡਾ ਸਾਫਟਵੇਅਰ ਪਰੋਫਾਈਲ ਤਾਜ਼ਾ ਹੋ ਸਕੇ।</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.onesystem">
				<source>
There is 1 affected system registered in 'Overview' (only systems for
which you have explicitly enabled Errata Alerts are shown).</source>
				<target>
ਇੱਥੇ 1 ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਸਿਸਟਮ ਹਨ ਜੋ 'ਜਾਣ-ਪਛਾਣ' ਤੇ ਰਜਿਸਟਰ ਹਨ (ਸਿਰਫ ਉਹ ਸਿਸਟਮ ਵੇਖਾਏ ਹਨ ਜਿਨਾਂ
ਲਈ ਇਰੱਟਾ ਚੇਤਾਵਨੀ ਯੋਗ ਕੀਤੀ ਹੈ)।</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.numsystems">
				<source>
There are {0} affected systems registered in 'Overview' (only systems for
which you have explicitly enabled Errata Alerts are shown).</source>
				<target>
ਇੱਥੇ {0} ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਸਿਸਟਮ ਹਨ ਜੋ 'ਜਾਣ-ਪਛਾਣ' ਤੇ ਰਜਿਸਟਰ ਹਨ (ਸਿਰਫ ਉਹ ਸਿਸਟਮ ਵੇਖਾਏ ਹਨ ਜਿਨਾਂ
ਲਈ ਇਰੱਟਾ ਚੇਤਾਵਨੀ ਯੋਗ ਕੀਤੀ ਹੈ)।</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.affected">
				<source>
Release    Arch       Profile Name
---------- ---------- ---------------------------------------------
{0}

You may address the issues outlined in this advisory in two ways:

     - select your server name by clicking on its name from the list
       available at the following location, and then schedule an
       errata update for it:
           {1}

     - run the Update Agent on each affected server.</source>
				<target>
ਸਿਸਟਮ                          ਓਪਰੇਟਿੰਗ ਸਿਸਟਮ
------------------------------- ---------------------------------------------
{0}

ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਜਾਣਕਾਰੀ ਵਿੱਚ ਵੇਖਾਏ ਮੁੱਦਿਆਂ ਜਾ ਹੱਲ ਦੋ ਤਰੀਕਿਆਂ ਨਾਲ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ:

     - ਹੇਠਲੀ ਸਥਿਤੀ ਤੇ ਉਪਲੱਬਧ ਨਾਵਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕਲਿੱਕ ਕਰਕੇ
       ਆਪਣਾ ਸਰਵਰ ਨਾਂ ਚੁਣੋ, ਅਤੇ ਫਿਰ ਇੱਕ ਇਰੱਟਾ ਅੱਪਡੇਟ
       ਤਹਿ ਕਰੋ:
           {1}

     - ਹਰੇਕ ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਸਰਵਰ ਤੇ ਅੱਪਡੇਟ ਏਜੰਟ ਚਲਾਓ।</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.errata.notification.body.preferences">
				<source>
Changing Notification Preferences
---------------------------------
To enable/disable your Errata Alert preferences globally please log in to @@PRODUCT_NAME@@
and navigate from "Overview" / "Your Account" to the "Preferences" tab.

        URL: {0}

You can also enable/disable notification on a per system basis by selecting an
individual system from the "Systems List". From the individual system view
click the "Details" tab.

{1}
{2}</source>
				<target>
ਸੂਚਨਾ ਪਸੰਦਾਂ ਦੀ ਤਬਦੀਲੀ
---------------------------------
ਆਪਣੀ ਇਰੱਟਾ ਚੇਤਾਵਨੀ ਪਸੰਦ ਗਲੋਬਲ ਰੂਪ ਵਿੱਚ ਯੋਗ/ਅਯੋਗ ਕਰਨ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ @@PRODUCT_NAME@@ ਤੇ ਲਾਗਇਨ ਕਰੋ
ਅਤੇ "ਜਾਣ-ਪਛਾਣ" / "ਤੁਹਾਡਾ ਖਾਤਾ" ਤੋਂ " ਪਸੰਦ" ਟੈਬ ਵਿੱਚ ਜਾਓ।

        URL: {0}

ਤੁਸੀਂ ਪ੍ਰਤੀ ਸਿਸਟਮ ਦੇ ਹਿਸਾਬ ਨਾਲ ਵੀ ਸੂਚਨਾ ਯੋਗ/ਅਯੋਗ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ
ਹਰੇਕ ਸਿਸਟਮ ਨੂੰ "ਸਿਸਟਮ ਸੂਚੀ" ਵਿੱਚੋਂ ਚੁਣ ਕੇ। ਹਰੇਕ ਸਿਸਟਮ ਝਲਕ ਤੋਂ
"ਵੇਰਵਾ" ਟੈਬ ਦਬਾਓ।

{1}
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="dailysummary.email.subject">
				<source>@@PRODUCT_NAME@@ Daily Status Report for {0}</source>
				<target>{0} ਲਈ @@PRODUCT_NAME@@ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਹਾਲਤ ਰਿਪੋਰਟ</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="dailysummary.email.body">
				<source>This is the @@PRODUCT_NAME@@ Status Report for your account {0}, as of {1}.

This email will be sent when any of the following apply:

1.  The system fails to check in with @@PRODUCT_NAME@@ within a 24-hour window.
2.  The system registers scheduled action activity.

{2}
{3}
Disabling this email:
----------------------

To learn how to disable this email for systems:

https://{4}/rhn/help/reference/en-US/s1-sm-your-rhn.jsp


Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{5}
{6}</source>
				<target>ਇਹ ਤੁਹਾਡੇ {0} ਖਾਤੇ , {1} ਦੇ ਲਈ @@PRODUCT_NAME@@ ਹਾਲਤ ਰਿਪੋਰਟ ਹੈ।

ਇਹ ਈ-ਮੇਲ ਭੇਜੀ ਗਈਹੈ, ਜਦੋਂ ਕਿ ਹੇਠ ਦਿੱਤੇ ਵਿੱਚੋਂ ਕੋਈ ਕੁਝ ਸਿਸਟਮਾਂ ਉੱਤੇ ਲਾਗੂ ਹੁੰਦੀ ਹੈ:

1.  ਸਿਸਟਮ ਇੱਕ 24-ਘੰਟਿਆਂ ਵਿੱਚ @@PRODUCT_NAME@@ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਅਸਫ਼ਲ ਰਿਹਾ ਹੈ।
2.  ਸਿਸਟਮ ਨੇ ਕਾਰਵਾਈ ਸਮਾਂ-ਤਹਿ ਰਜਿਸਟਰ ਕਰਵਾਇਆ ਹੈ।

{2}
{3}
ਇਹ ਈ-ਮੇਲ ਨੂੰ ਆਯੋਗ ਕਰਨਾ:
----------------------

ਸਿਸਟਮਾਂ ਲਈ ਇਹ ਈ-ਮੇਲ ਨੂੰ ਆਯੋਗ ਕਰਨ ਲਈ:

https://{4}/help/reference/s1-sm-your-rhn.html#S2-SM-YOUR-RHN-PREFS


@@PRODUCT_NAME@@ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਲਈ ਧੰਨਵਾਦ।
{5}

{6}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.notice.body">
				<source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through @@PRODUCT_NAME@@.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click through the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL:

{0}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{1}
{2}</source>
				<target>
ਪਿਆਰੇ @@PRODUCT_NAME@@ ਉਪਭੋਗੀ,

ਇਹ ਈਮੇਲ ਤੁਹਾਡੇ Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਡੇ ਵਲੋਂ ਦਿੱਤੇ ਗਏ
ਈ-ਮੇਲ ਸਿਰਨਾਵੇਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰਨ ਲਈ ਭੇਜੀ ਗਈ ਹੈ।ਤੁਹਾਡਾ Red Hat
ਲਾਗਿੰਨ, ਇੱਕ ਸਰਗਰਮ Red Hat ਮੈਂਬਰੀ ਦੇ ਨਾਲ, ਤੁਹਾਨੂੰ @@PRODUCT_NAME@@
ਉੱਤੇ ਸਿਸਟਮ ਪਰਬੰਧਨ ਲਈ ਪਹੁੰਚ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।

ਆਪਣੇ Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਨਾਲ ਸਬੰਧ ਖਾਤਾ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਲੈਣ
ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੇ ਸਬੰਧ ਨੂੰ ਖੋਲੋ ਤਾਂ ਕਿ ਸਾਡੇ ਕੋਲ ਤੁਹਾਡਾ ਠੀਕ
ਈ-ਮੇਲ ਸਿਰਨਾਵਾਂ ਹੋਵੇ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਈ-ਮੇਲ ਸਿਰਾਨਵੇਂ ਦੀ ਪੁਸ਼ਟੀ ਨਾ
ਕੀਤੀ ਤਾਂ, ਤੁਹਾਡਾ Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਆਖਰਕਾਰ
ਅਯੋਗ ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਜਾਵੇਗਾ।

ਆਪਣੇ ਈ-ਮੇਲ ਸਿਰਨਾਵੇਂ ਦੀ ਪੁਸ਼ਟੀ ਕਰਨ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਹੇਠ ਦਿੱਤੇ URL ਨੂੰ ਖੋਲ੍ਹੋ:

{0}

@@PRODUCT_NAME@@ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਲਈ ਧੰਨਵਾਦ।
{1}
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.notice.subject">
				<source>Red Hat login Email Verification</source>
				<target>Red Hat ਲਾਗਇਨ ਈ-ਮੇਲ ਜਾਂਚ</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.warning.body">
				<source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is sent to validate the email address that you have
provided for your Red Hat login. Your Red Hat login, in combination
with an active Red Hat subscription, provides you with access to
systems management capabilities through @@PRODUCT_NAME@@.

To ensure the security of the account information associated with your
Red Hat login, please take a moment to click through the link below
and verify that we have the correct email address. If you do not
confirm your email address, your Red Hat login will eventually be
deactivated.

Please note that this is a final notice.  If you do not click through
this URL within the next 2 days, your Red Hat login will deactivated.

To confirm your email address, please visit the following URL:

{0}

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
{1}
{2}</source>
				<target>
ਪਿਆਰੇ @@PRODUCT_NAME@@ ਉਪਭੋਗੀ,

ਇਹ ਈਮੇਲ ਤੁਹਾਡੇ Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਡੇ ਵਲੋਂ ਦਿੱਤੇ ਗਏ
ਈ-ਮੇਲ ਸਿਰਨਾਵੇਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰਨ ਲਈ ਭੇਜੀ ਗਈ ਹੈ।ਤੁਹਾਡਾ Red Hat
ਲਾਗਿੰਨ, ਇੱਕ ਸਰਗਰਮ Red Hat ਮੈਂਬਰੀ ਦੇ ਨਾਲ, ਤੁਹਾਨੂੰ @@PRODUCT_NAME@@
ਉੱਤੇ ਸਿਸਟਮ ਪਰਬੰਧਨ ਲਈ ਪਹੁੰਚ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।

ਆਪਣੇ Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਨਾਲ ਸਬੰਧ ਖਾਤਾ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ
ਲੈਣ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੇ ਸਬੰਧ ਨੂੰ ਖੋਲੋ ਤਾਂ ਕਿ ਸਾਡੇ ਕੋਲ ਤੁਹਾਡਾ
ਠੀਕ ਈ-ਮੇਲ ਸਿਰਨਾਵਾਂ ਹੋਵੇ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਈ-ਮੇਲ ਸਿਰਾਨਵੇਂ ਦੀ ਪੁਸ਼ਟੀ
ਨਾ ਕੀਤੀ ਤਾਂ, ਤੁਹਾਡਾ Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਆਖਰਕਾਰ
ਅਯੋਗ ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਜਾਵੇਗਾ।

ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਯਾਦ ਰੱਖੋ ਕਿ ਇਹ ਆਖਰੀ ਸੂਚਨਾ ਹੈ। ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਇਸ URL ਨੂੰ ਅਗਲੇ
2 ਦਿਨਾਂ ਵਿੱਚ ਕਲਿੱਕ ਨਾ ਕੀਤਾ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਡਾ Red Hat ਲਾਗਇਨ ਬੇਅਸਰ ਹੋ ਜਾਏਗਾ

ਆਪਣੇ ਈ-ਮੇਲ ਸਿਰਨਾਵੇਂ ਦੀ ਪੁਸ਼ਟੀ ਕਰਨ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਹੇਠ ਦਿੱਤੇ URL ਨੂੰ ਖੋਲੋ:

{0}

@@PRODUCT_NAME@@ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਲਈ ਧੰਨਵਾਦ।
{1}
{2}</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.verification.warning.subject">
				<source>Red Hat Login Email Verification, Final Notice</source>
				<target>Red Hat ਲਾਗਿੰਨ ਈ-ਮੇਲ ਜਾਂਚ, ਅੰਤਮ ਸੂਚਨਾ</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.graceperiod.subject">
				<source>Red Hat @@PRODUCT_NAME@@ Server Certificate expiration warning</source>
				<target>Red Hat @@PRODUCT_NAME@@ ਸਰਵਰ ਸਾਰਟੀਫਿਕੇਟ ਮਿਆਦ ਚੇਤਾਵਨੀ</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.graceperiod.body">
				<source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is being sent to you to inform you that your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate
has expired on your local satellite {0}. After {1} day(s) the systems
management services provided by your @@PRODUCT_NAME@@ Server will become inaccessible.
Please contact your regional Red Hat Customer  Service Representative for information
on how to renew your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate.

Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
--the @@PRODUCT_NAME@@ Team</source>
				<target>
ਪਿਆਰੇ @@PRODUCT_NAME@@ ਉਪਭੋਗੀ,

ਇਹ ਈ-ਮੇਲ ਤੁਹਾਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ @@PRODUCT_NAME@@ ਸਾਰਟੀਫਿਕੇਟ ਦੀ ਮਿਆਦ ਬਾਰੇ ਭੇਜੀ ਗਈ ਹੈ ਕਿ
ਇਹ ਤੁਹਾਡੇ ਲੋਕਲ ਸੈਟੇਲਾਈਟ {0} ਉੱਪਰ ਪੁੱਗ ਗਈ ਹੈ। {1} ਦਿਨ ਬਾਅਦ ਸਿਸਟਮ
ਪਰਬੰਧਨ ਸੇਵਾਵਾਂ ਜੋ ਤੁਹਾਡੇ @@PRODUCT_NAME@@ ਸਰਵਰ ਦੁਆਰਾ ਦਿੱਤੀਆਂ ਸਨ ਰੁਕ ਜਾਣਗੀਆਂ।
ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣੇ ਅਸਲੀ Red Hat ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਪ੍ਰਤੀਨਿਧੀ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ ਕਿ
ਸੈਟੇਲਾਈਟ ਸਾਰਟੀਫਿਕੇਟ ਕਿਵੇਂ ਮੁੜ ਨਵਾਂ ਕਰਨਾ ਹੈ।

@@PRODUCT_NAME@@ ਵਰਤਣ ਲਈ ਧੰਨਵਾਦ।
--@@PRODUCT_NAME@@ ਟੀਮ</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.expired.subject">
				<source>Red Hat satellite certificate expiration notice</source>
				<target>Red Hat ਸੈਟੇਲਾਈਟ ਸਾਰਟੀਫਿਕੇਟ ਮਿਆਦ ਪੁੱਗ ਗਈ ਹੈ</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="email.satellitecert.expired.body">
				<source>
Dear @@PRODUCT_NAME@@ User,

This email is being sent to you to inform you that your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate
has expired on your local satellite {0}. The system management services will be inaccessible
until your certificate is renewed. Please contact your regional Red Hat
Customer Service Representative for information on how to renew your @@PRODUCT_NAME@@ Certificate.


Thank you for using @@PRODUCT_NAME@@.
--the @@PRODUCT_NAME@@ Team</source>
				<target>
ਪਿਆਰੇ @@PRODUCT_NAME@@ ਉਪਭੋਗੀ,

ਇਹ ਈ-ਮੇਲ ਤੁਹਾਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ @@PRODUCT_NAME@@ ਸਾਰਟੀਫਿਕੇਟ ਦੀ ਮਿਆਦ ਬਾਰੇ ਭੇਜੀ ਗਈ ਹੈ ਕਿ
ਇਹ ਤੁਹਾਡੇ ਲੋਕਲ ਸੈਟੇਲਾਈਟ {0} ਉੱਪਰ ਪੁੱਗ ਗਈ ਹੈ। {1} ਦਿਨ ਬਾਅਦ ਸਿਸਟਮ
ਪਰਬੰਧਨ ਸੇਵਾਵਾਂ ਜੋ ਤੁਹਾਡੇ @@PRODUCT_NAME@@ ਸਰਵਰ ਦੁਆਰਾ ਦਿੱਤੀਆਂ ਸਨ ਰੁਕ ਜਾਣਗੀਆਂ।
ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣੇ ਅਸਲੀ Red Hat ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਪ੍ਰਤੀਨਿਧੀ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ ਕਿ
ਸੈਟੇਲਾਈਟ ਸਾਰਟੀਫਿਕੇਟ ਕਿਵੇਂ ਮੁੜ ਨਵਾਂ ਕਰਨਾ ਹੈ।

@@PRODUCT_NAME@@ ਵਰਤਣ ਲਈ ਧੰਨਵਾਦ।
--@@PRODUCT_NAME@@ ਟੀਮ</target>
			</trans-unit>
		</body>
	</file>
</xliff>
